msgid ""
msgstr ""
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: ko\n"

msgid " (Base currency)"
msgstr " (기본통화)"

msgid " Auto update "
msgstr " 자동 업데이트"

msgid " Conversion rate "
msgstr " 전환율"

msgid " Currency"
msgstr " 통화"

msgid " Decimals "
msgstr " 소수"

msgid " and Stripe, our payment service provider, to send instructions to your bank to debit your account and your bank to debit your account in accordance with those instructions. You are entitled to a refund from your bank under the terms and conditions of your agreement with your bank. A refund must be claimed within 8 weeks starting from the date on which your account was debited."
msgstr " 당사의 결제 서비스 제공업체인 Stripe는 귀하의 은행에 귀하의 계좌에서 인출하라는 지시사항을 보내고 귀하의 은행에서는 해당 지시사항에 따라 귀하의 계좌에서 인출하도록 지시합니다. 귀하는 은행과의 계약 조건에 따라 은행으로부터 환불을 받을 권리가 있습니다. 환불은 귀하의 계좌에서 인출된 날로부터 8주 이내에 청구되어야 합니다."

msgid " and automatically converted the prices!"
msgstr " 자동으로 가격이 변환됩니다!"

msgid "$9.99 monthly"
msgstr "월 $9.99"

msgid "$99 annually"
msgstr "연간 $99"

msgid "% service fee"
msgstr "% 서비스 요금"

msgid "% service fee."
msgstr "% 서비스 요금."

msgid "%1$s does not support %2$s. Please switch currency to %3$s."
msgstr "%1$s는 %2$s를 지원하지 않습니다. 통화를 %3$s로 전환하세요."

msgid "%1$s does not support the currency you currently have chosen. %2$s below to use this payment method."
msgstr "%1$s은(는) 현재 선택한 통화를 지원하지 않습니다. 이 결제 수단을 사용하려면 아래 %2$s를 클릭하세요."

msgid "%1$s payment failed: %2$s"
msgstr "%1$s 결제 실패: %2$s"

msgid "%1$s payment is complete. (Capture Id: %2$s)"
msgstr "%1$s 결제가 완료되었습니다. (캡처 ID: %2$s)"

msgid "%1$s payment refunded %2$s (Refund Id: %3$s)"
msgstr "%1$s 결제가 %2$s 환불됨(환불 ID: %3$s)"

msgid "%1$s payment was approved. Awaiting capture. (PayPal Order Id: %2$s)"
msgstr "%1$s 결제가 승인되었습니다. 캡처를 기다리는 중입니다. (PayPal 주문 ID: %2$s)"

msgid "%1$s payment was created. Awaiting customer confirmation. (PayPal Order Id: %2$s)"
msgstr "%1$s 결제가 생성되었습니다. 고객 확인을 기다리고 있습니다. (PayPal 주문 ID: %2$s)"

msgid "%1$s payment was voided. (PayPal Order Id: %2$s)"
msgstr "%1$s 결제가 무효화되었습니다. (PayPal 주문 ID: %2$s)"

msgid "%s enabled but not showing? Ensure you meet the"
msgstr "%s이(가) 활성화되었지만 표시되지 않습니까? 당신이 충족하는지 확인"

msgid "%s selected for checkout."
msgstr "결제 대상으로 %s을(를) 선택했습니다."

msgid "%s via Authorize.net (PeachPay)"
msgstr "Authorize.net(PeachPay)을 통한 %s"

msgid "%s via GoDaddy Poynt (PeachPay)"
msgstr "GoDaddy Poynt(PeachPay)를 통해 %s"

msgid "%s via Square (PeachPay)"
msgstr "Square(PeachPay)를 통한 %s"

msgid "%s via Stripe (PeachPay)"
msgstr "%s(Stripe(PeachPay) 사용)"

msgid "*  For Stripe currency conversions, a 1% fee is assessed."
msgstr "* Stripe 통화 변환의 경우 1% 수수료가 부과됩니다."

msgid "** For PayPal currency conversions to USD or CAD, a 4% fee is assessed. For other PayPal currency conversions, a 4.5% fee is assessed."
msgstr "** PayPal 통화를 USD 또는 CAD로 변환하는 경우 4%의 수수료가 부과됩니다. 기타 PayPal 통화 변환의 경우 4.5%의 수수료가 부과됩니다."

msgid "*** Select currency ***"
msgstr "*** 통화 선택 ***"

msgid "+ ADD A COUPON CODE"
msgstr "+ 쿠폰 코드 추가"

msgid "+ COUPON"
msgstr "+ 쿠폰"

msgid "+ REDEEM GIFT CARD/STORE CREDIT"
msgstr "+ 기프트 카드/스토어 크레딧 사용"

msgid "+ fees"
msgstr "+ 수수료"

msgid "<b>%1$s</b> does not support charges above <b>%2$s<b/>. Try removing a item from the cart."
msgstr "<b>%1$s</b>는 <b>%2$s<b/> 이상의 청구를 지원하지 않습니다. 장바구니에서 항목을 제거해 보세요."

msgid "<b>%1$s</b> does not support charges below <b>%2$s</b>. Try adding another item to the cart."
msgstr "<b>%1$s</b>는 <b>%2$s</b> 미만의 청구를 지원하지 않습니다. 장바구니에 다른 항목을 추가해 보세요."

msgid "<b>%1$s</b> does not support the billing country <b>%2$s</b>."
msgstr "<b>%1$s</b>는 청구서 수신 국가 <b>%2$s</b>를 지원하지 않습니다."

msgid "<b>%1$s</b> does not support the currency <b>%2$s</b>."
msgstr "<b>%1$s</b>는 <b>%2$s</b> 통화를 지원하지 않습니다."

msgid "<b>%1$s</b> does not support the currency <b>%2$s</b>. The merchant has selected <b>%3$s</b> for cases like these."
msgstr "<b>%1$s</b>는 <b>%2$s</b> 통화를 지원하지 않습니다. 판매자는 이와 같은 경우에 <b>%3$s</b>를 선택했습니다."

msgid "<b>%s</b> is not enabled for the Checkout Page."
msgstr "<b>%s</b>는 결제 페이지에 대해 활성화되지 않았습니다."

msgid "<b>%s</b> is not enabled for the Express Checkout."
msgstr "<b>%s</b>은(는) Express Checkout을 사용할 수 없습니다."

msgid "<b>%s</b> is not enabled for the logged in user."
msgstr "로그인한 사용자에 대해 <b>%s</b>이(가) 활성화되지 않았습니다."

msgid "<b>%s</b> requires additional setup."
msgstr "<b>%s</b>에는 추가 설정이 필요합니다."

msgid "A dispute has been created for charge Id: %1$s. Dispute status: %2$s."
msgstr "청구 ID: %1$s에 대한 분쟁이 발생했습니다. 분쟁 상태: %2$s."

msgid "ACH: %1$s ending in %2$s"
msgstr "ACH: %2$s로 끝나는 %1$s"

msgid "ADD"
msgstr "추가하다"

msgid "Abandoned carts"
msgstr "버려진 카트"

msgid "Accept"
msgstr "수용하다"

msgid "Accept %s payments through Authorize.net"
msgstr "Authorize.net을 통해 %s 결제 수락"

msgid "Accept %s payments through GoDaddy Poynt"
msgstr "GoDaddy Poynt를 통해 %s 결제 수락"

msgid "Accept %s payments through Square"
msgstr "Square를 통해 %s 결제 수락"

msgid "Accept %s payments through Stripe"
msgstr "Stripe를 통해 %s 결제 수락"

msgid "Accept button text"
msgstr "버튼 텍스트 수락"

msgid "Accept purchase order payments through PeachPay"
msgstr "PeachPay를 통해 구매 주문 결제 수락"

msgid "Account"
msgstr "계정"

msgid "Account Id: "
msgstr "계정 ID:"

msgid "Account name"
msgstr "계정 이름"

msgid "Account username"
msgstr "계정 사용자 이름"

msgid "Action needed"
msgstr "필요한 조치"

msgid "Action required"
msgstr "조치 필요"

msgid "Activate"
msgstr "활성화"

msgid "Active"
msgstr "활동적인"

msgid "Add"
msgstr "추가하다"

msgid "Add a custom product description."
msgstr "맞춤형 제품 설명을 추가하세요."

msgid "Add a secondary header."
msgstr "보조 헤더를 추가합니다."

msgid "Add currency conversion fees"
msgstr "환전 수수료 추가"

msgid "Add new"
msgstr "새로운 걸 더하다"

msgid "Add new field"
msgstr "새 필드 추가"

msgid "Add payment method"
msgstr "결제 수단 추가"

msgid "Add recommended products"
msgstr "추천상품 추가"

msgid "Add to order"
msgstr "주문에 추가"

msgid "Add your logo at the top of the checkout window. We recommend an image of at least 512⨉512."
msgstr "결제 창 상단에 로고를 추가하세요. 512⨉512 이상의 이미지를 권장합니다."

msgid "Add-ons"
msgstr "부가기능"

msgid "Adding the product to the cart failed. Please try again."
msgstr "장바구니에 제품을 추가하지 못했습니다. 다시 시도해 주세요."

msgid "Additional"
msgstr "추가의"

msgid "Additional information"
msgstr "추가 정보"

msgid "Additional text"
msgstr "추가 텍스트"

msgid "Address Autocomplete"
msgstr "주소 자동완성"

msgid "Address autocomplete"
msgstr "주소 자동완성"

msgid "Adds a dynamic suffix to the transaction statement descriptor using template placeholders like {order_number} or {order_id}. The complete statement descriptor, including any dynamic content, cannot exceed 22 characters and will be truncated if exceeded."
msgstr "{order_number} 또는 {order_id}와 같은 템플릿 자리 표시자를 사용하여 거래 명세서 설명자에 동적 접미사를 추가합니다. 동적 콘텐츠를 포함한 전체 문 설명자는 22자를 초과할 수 없으며 초과하는 경우 잘립니다."

msgid "Advanced"
msgstr "고급의"

msgid "Advanced settings"
msgstr "고급 설정"

msgid "Afghan Afghani 🇦🇫"
msgstr "아프가니스탄 아프가니스탄 🇦🇫"

msgid "After \"Add to Cart\""
msgstr "\"장바구니에 추가\" 후"

msgid "After clicking <b>Pay</b> your payment will be submitted immediately."
msgstr "<b>결제</b>를 클릭하면 결제가 즉시 이루어집니다."

msgid "After clicking <b>Pay</b>, a window will appear where you can enter your card information."
msgstr "<b>결제</b>를 클릭하면 카드 정보를 입력할 수 있는 창이 나타납니다."

msgid "After information page, before payment page"
msgstr "안내 페이지 후, 결제 전 페이지"

msgid "After placing the order a prompt will appear to complete your payment."
msgstr "주문을 완료하면 결제를 완료하라는 메시지가 나타납니다."

msgid "After placing the order you will be prompted to complete your payment."
msgstr "주문을 완료하면 결제를 완료하라는 메시지가 표시됩니다."

msgid "After placing the order you will be redirected to complete your payment."
msgstr "주문을 완료한 후 결제를 완료하도록 리디렉션됩니다."

msgid "After pressing the Cash App button you\'ll be prompted to scan a QR code or approve the payment through the Cash App mobile app."
msgstr "Cash App 버튼을 누르면 QR 코드를 스캔하거나 Cash App 모바일 앱을 통해 결제를 승인하라는 메시지가 표시됩니다."

msgid "After selecting %s a prompt will appear to complete your payment."
msgstr "%s을(를) 선택하면 결제를 완료하라는 메시지가 나타납니다."

msgid "After selecting %s you will be prompted to complete your payment."
msgstr "%s을(를) 선택하면 결제를 완료하라는 메시지가 표시됩니다."

msgid "After selecting %s you will be redirected to complete your payment."
msgstr "%s을(를) 선택하면 결제를 완료하도록 리디렉션됩니다."

msgid "After selecting %s, fill out the IBAN input, accept the conditions and pay."
msgstr "%s을(를) 선택한 후 IBAN 입력을 작성하고 조건을 수락한 후 결제하세요."

msgid "After selecting <b>Pay</b> a prompt will appear to select a bank account."
msgstr "<b>결제</b>를 선택하면 은행 계좌를 선택하라는 메시지가 나타납니다."

msgid "After selecting <b>Pay</b> you will be redirected to complete your payment."
msgstr "<b>결제</b>를 선택하면 결제를 완료하도록 리디렉션됩니다."

msgid "After selecting pay you will be redirected to complete your payment."
msgstr "결제를 선택하면 결제를 완료하도록 리디렉션됩니다."

msgid "After selecting the PayPal Credit button you will be prompted to complete your payment."
msgstr "PayPal Credit 버튼을 선택하면 결제를 완료하라는 메시지가 표시됩니다."

msgid "After selecting the PayPal Pay Later button you will be prompted to complete your payment."
msgstr "PayPal 나중에 결제 버튼을 선택하면 결제를 완료하라는 메시지가 표시됩니다."

msgid "After selecting the PayPal button you will be prompted to complete your payment."
msgstr "PayPal 버튼을 선택하면 결제를 완료하라는 메시지가 표시됩니다."

msgid "After selecting the Venmo button you will be prompted to complete your payment."
msgstr "Venmo 버튼을 선택하면 결제를 완료하라는 메시지가 표시됩니다."

msgid "Afterpay"
msgstr "후불"

msgid "Albanian Lek 🇦🇱"
msgstr "알바니아 렉 🇦🇱"

msgid "Algerian Dinar 🇩🇿"
msgstr "알제리 디나르 🇩🇿"

msgid "Alignment"
msgstr "조정"

msgid "All supported billing countries"
msgstr "지원되는 모든 청구서 수신 국가"

msgid "All supported currencies"
msgstr "지원되는 모든 통화"

msgid "Allow customers to enter order notes inside the checkout window."
msgstr "고객이 결제 창에 주문 메모를 입력할 수 있도록 허용합니다."

msgid "Allow specific billing countries"
msgstr "특정 청구서 수신 국가 허용"

msgid "Allow specific currencies"
msgstr "특정 통화 허용"

msgid "Allowed in all non-restricted countries"
msgstr "제한되지 않은 모든 국가에서 허용됨"

msgid "Amount"
msgstr "양"

msgid "An error occurred while capturing your order. Please try again."
msgstr "주문을 캡처하는 동안 오류가 발생했습니다. 다시 시도해 주세요."

msgid "An error occurred while creating your order. Please try again."
msgstr "주문을 생성하는 중에 오류가 발생했습니다. 다시 시도해 주세요."

msgid "An error occurred while unlinking your Square account."
msgstr "Square 계정 연결을 해제하는 동안 오류가 발생했습니다."

msgid "An error occurred while validating your card. Please check your card number or try another card."
msgstr "카드를 확인하는 동안 오류가 발생했습니다. 카드번호를 확인하시거나 다른 카드를 사용해 주세요."

msgid "An unknown error occured while creating the transaction."
msgstr "거래를 생성하는 동안 알 수 없는 오류가 발생했습니다."

msgid "An unknown error occured while processing the payment."
msgstr "결제를 처리하는 동안 알 수 없는 오류가 발생했습니다."

msgid "An unknown error occured while starting the transaction. Please refresh the page and try again."
msgstr "거래를 시작하는 동안 알 수 없는 오류가 발생했습니다. 페이지를 새로고침한 후 다시 시도하세요."

msgid "An unknown error occurred while logging in. Please refresh the page and try again."
msgstr "로그인하는 동안 알 수 없는 오류가 발생했습니다. 페이지를 새로고침하고 다시 시도하세요."

msgid "Analytics"
msgstr "해석학"

msgid "Analytics settings"
msgstr "분석 설정"

msgid "Angolan Kwanza 🇦🇴"
msgstr "앙골라 콴자 🇦🇴"

msgid "Another step will appear after submitting your order to complete your purchase details."
msgstr "주문을 제출한 후 구매 세부 정보를 완료하기 위한 또 다른 단계가 나타납니다."

msgid "Any time a customer pays with a currency different from the store's base currency, Stripe* and PayPal** apply a conversion fee. With this option enabled, you can pass that cost off to the customer."
msgstr "고객이 매장의 기본 통화와 다른 통화로 결제할 때마다 Stripe* 및 PayPal**은 전환 수수료를 적용합니다. 이 옵션을 활성화하면 해당 비용을 고객에게 전가할 수 있습니다."

msgid "Appearance"
msgstr "모습"

msgid "Apple Pay"
msgstr "애플 페이"

msgid "Apple Pay requires your domain to be registered in order to work. Automatic registration has failed. Click \"Register domain\" to attempt registration again."
msgstr "Apple Pay를 사용하려면 도메인을 등록해야 합니다. 자동등록에 실패했습니다. 등록을 다시 시도하려면 \"도메인 등록\"을 클릭하세요."

msgid "Apple Pay requires your domain to be registered with Apple. If you are encountering issues with Apple Pay or recently changed your domain, resetting the domain registration might fix the problem."
msgstr "Apple Pay를 사용하려면 도메인을 Apple에 등록해야 합니다. Apple Pay에 문제가 있거나 최근에 도메인을 변경한 경우 도메인 등록을 재설정하면 문제가 해결될 수도 있습니다."

msgid "Apple Pay selected for checkout."
msgstr "결제를 위해 Apple Pay가 선택되었습니다."

msgid "Application Id:"
msgstr "애플리케이션 ID:"

msgid "Application Id: "
msgstr "애플리케이션 ID:"

msgid "Argentine Peso 🇦🇷"
msgstr "아르헨티나 페소 🇦🇷"

msgid "Armenian Dram 🇦🇲"
msgstr "아르메니아 드라마 🇦🇲"

msgid "Arrow"
msgstr "화살"

msgid "Aruban Florin 🇦🇼"
msgstr "아루반 플로린 🇦🇼"

msgid "Australia"
msgstr "호주"

msgid "Australian dollar 🇦🇺"
msgstr "호주 달러 🇦🇺"

msgid "Authenticated bank debit"
msgstr "인증된 은행 이체"

msgid "Authenticated bank-debit"
msgstr "인증된 은행 직불"

msgid "Authorize"
msgstr "승인하다"

msgid "Authorize.net"
msgstr "Authorize.net"

msgid "Authorize.net %1$s payment authorized but held pending review. Manage the payment in the Authorize.net MINT dashboard. (Transaction Id: %2$s)"
msgstr "Authorize.net %1$s 결제가 승인되었지만 검토 대기 중입니다. Authorize.net MINT 대시보드에서 결제를 관리하세요. (거래 ID: %2$s)"

msgid "Authorize.net %1$s payment authorized for %2$s. (Transaction Id: %3$s)"
msgstr "%2$s에 대한 Authorize.net %1$s 결제가 승인되었습니다. (거래 ID: %3$s)"

msgid "Authorize.net %1$s payment held pending review. Manage the payment in the Authorize.net MINT dashboard. (Transaction Id: %2$s)"
msgstr "Authorize.net %1$s 결제가 검토 대기 중으로 보류되었습니다. Authorize.net MINT 대시보드에서 결제를 관리하세요. (거래 ID: %2$s)"

msgid "Authorize.net %1$s payment is complete for %2$s. (Transaction Id: %3$s)"
msgstr "Authorize.net %1$s %2$s 결제가 완료되었습니다. (거래 ID: %3$s)"

msgid "Authorize.net %1$s payment partially refunded %2$s (Transaction Id: %3$s)"
msgstr "Authorize.net %1$s 결제가 %2$s 부분적으로 환불됨(거래 ID: %3$s)"

msgid "Authorize.net %1$s payment refunded %2$s (Transaction Id: %3$s)"
msgstr "Authorize.net %1$s 결제가 %2$s 환불됨(거래 ID: %3$s)"

msgid "Authorize.net %1$s payment refunded/voided %2$s because order was cancelled. (Transaction Id: %3$s)"
msgstr "주문이 취소되었기 때문에 Authorize.net %1$s 결제가 %2$s을(를) 환불/무효화했습니다. (거래 ID: %3$s)"

msgid "Authorize.net %1$s payment under review. Manage the payment in the Authorize.net MINT dashboard. (Transaction Id: %2$s)"
msgstr "Authorize.net %1$s 결제가 검토 중입니다. Authorize.net MINT 대시보드에서 결제를 관리하세요. (거래 ID: %2$s)"

msgid "Authorize.net %1$s payment was declined (Transaction Id: %2$s)."
msgstr "Authorize.net %1$s 결제가 거부되었습니다(거래 ID: %2$s)."

msgid "Authorize.net %1$s payment was declined (Transaction Id: %2$s). Reason: %3$s"
msgstr "Authorize.net %1$s 결제가 거부되었습니다(거래 ID: %2$s). 이유: %3$s"

msgid "Authorize.net %1$s payment was voided. (Transaction Id: %2$s)"
msgstr "Authorize.net %1$s 결제가 무효화되었습니다. (거래 ID: %2$s)"

msgid "Authorize.net Account"
msgstr "Authorize.net 계정"

msgid "Authorize.net advanced settings"
msgstr "Authorize.net 고급 설정"

msgid "Authorize.net is a credit card processor. Not sure if this one is right for you, or looking to switch? Authorize.net offers competitive transaction rates for stores selling more than $500K USD per year."
msgstr "Authorize.net은 신용카드 처리업체입니다. 이것이 귀하에게 적합한지 확실하지 않거나 전환을 찾고 계십니까? Authorize.net은 연간 $500K USD 이상 판매하는 매장에 대해 경쟁력 있는 거래율을 제공합니다."

msgid "Authorized amount"
msgstr "승인된 금액"

msgid "Authorized amount: "
msgstr "승인된 금액:"

msgid "Auto update"
msgstr "자동 업데이트"

msgid "Automatic attempt has already occured. Use force=true to force a registration attempt."
msgstr "자동 시도가 이미 발생했습니다. 강제로 등록을 시도하려면 force=true를 사용하십시오."

msgid "Automatic recommendations"
msgstr "자동 추천"

msgid "Automatically capture authorized payments when the order status is changed to complete."
msgstr "주문 상태가 완료로 변경되면 승인된 결제를 자동으로 수집합니다."

msgid "Automatically email receipts to customers after the order is made."
msgstr "주문이 완료된 후 자동으로 고객에게 영수증을 이메일로 보냅니다."

msgid "Automatically refund the payment when the order status is changed to canceled."
msgstr "주문 상태가 취소로 변경되면 자동으로 결제 금액을 환불해 드립니다."

msgid "Automatically refund the payment when the order status is changed to cancelled."
msgstr "주문 상태가 취소로 변경되면 자동으로 결제 금액을 환불해 드립니다."

msgid "Awaiting Purchase Order (%s) completion."
msgstr "구매 주문(%s) 완료를 기다리는 중입니다."

msgid "Azerbaijani Manat 🇦🇿"
msgstr "아제르바이잔 마나트 🇦🇿"

msgid "BILLING"
msgstr "청구"

msgid "Back"
msgstr "뒤쪽에"

msgid "Bag"
msgstr "가방"

msgid "Bahamian Dollar 🇧🇸"
msgstr "바하마 달러 🇧🇸"

msgid "Bajan dollar 🇧🇧"
msgstr "바잔 달러 🇧🇧"

msgid "Bangladeshi Taka 🇧🇩"
msgstr "방글라데시 타카 🇧🇩"

msgid "Bank debit"
msgstr "은행 출금"

msgid "Baseball"
msgstr "야구"

msgid "Before you click connect make sure to open a sandbox test account's dashboard in another browser tab."
msgstr "연결을 클릭하기 전에 다른 브라우저 탭에서 샌드박스 테스트 계정의 대시보드를 열어야 합니다."

msgid "Belarusian Ruble 🇧🇾"
msgstr "벨로루시 루블 🇧🇾"

msgid "Belize Dollar 🇧🇿"
msgstr "벨리즈 달러 🇧🇿"

msgid "Bermudan Dollar 🇧🇲"
msgstr "버뮤다 달러 🇧🇲"

msgid "Bill to"
msgstr "청구 대상"

msgid "Billing"
msgstr "청구"

msgid "Biweekly"
msgstr "격주 간행물"

msgid "Black"
msgstr "검은색"

msgid "Block bots from spamming purchases by enabling reCAPTCHA v3 technology."
msgstr "reCAPTCHA v3 기술을 활성화하여 봇의 스팸 구매를 차단하세요."

msgid "Block specific billing countries"
msgstr "특정 청구서 수신 국가 차단"

msgid "Block specific currencies"
msgstr "특정 통화 차단"

msgid "Blue"
msgstr "파란색"

msgid "Bolivian Boliviano 🇧🇴"
msgstr "볼리비아 볼리비아노 🇧🇴"

msgid "Booking cost"
msgstr "예약 비용"

msgid "Bosnia-Herzegovina Convertible Mark 🇧🇦"
msgstr "보스니아-헤르체고비나 컨버터블 마크 🇧🇦"

msgid "Bot Protection"
msgstr "봇 보호"

msgid "Bot protection"
msgstr "봇 보호"

msgid "Both checkout page and Express Checkout"
msgstr "체크아웃 페이지와 익스프레스 체크아웃 모두"

msgid "Botswanan Pula 🇧🇼"
msgstr "보츠와나 풀라 🇧🇼"

msgid "Bottom gap"
msgstr "바닥 간격"

msgid "Bottom left"
msgstr "왼쪽 하단"

msgid "Bottom right"
msgstr "오른쪽 하단"

msgid "Branding"
msgstr "브랜딩"

msgid "Brazilian Real 🇧🇷"
msgstr "브라질 레알 🇧🇷"

msgid "Browser breakdown"
msgstr "브라우저 고장"

msgid "Brunei Dollar 🇧🇳"
msgstr "브루나이 달러 🇧🇳"

msgid "Bulgarian Lev 🇧🇬"
msgstr "불가리아 레프 🇧🇬"

msgid "Burundian Franc 🇧🇮"
msgstr "부룬디 프랑 🇧🇮"

msgid "Business Id:"
msgstr "업체 ID:"

msgid "Button"
msgstr "단추"

msgid "Button Color"
msgstr "버튼 색상"

msgid "Button Height"
msgstr "버튼 높이"

msgid "Button Label"
msgstr "버튼 라벨"

msgid "Button Shape"
msgstr "버튼 모양"

msgid "Button Text"
msgstr "버튼 텍스트"

msgid "Button color"
msgstr "버튼 색상"

msgid "Button display by pages"
msgstr "페이지별 버튼 표시"

msgid "Button hover effect"
msgstr "버튼 호버 효과"

msgid "Button settings"
msgstr "버튼 설정"

msgid "Button shadow"
msgstr "버튼 그림자"

msgid "Button size"
msgstr "버튼 크기"

msgid "Button text"
msgstr "버튼 텍스트"

msgid "Button text color"
msgstr "버튼 텍스트 색상"

msgid "Buy Now"
msgstr "지금 구매"

msgid "Buy Now, Pay Later"
msgstr "지금 구매하고 나중에 결제하세요"

msgid "Buy now, Pay later"
msgstr "지금 구매하고 나중에 결제하세요"

msgid "By clicking <b>Accept</b>, you authorize"
msgstr "<b>동의</b>를 클릭하면 승인하게 됩니다."

msgid "By completing the checkout, you agree to our"
msgstr "결제를 완료하면 다음 사항에 동의하는 것으로 간주됩니다."

msgid "By continuing to use PeachPay, you agree to the PeachPay"
msgstr "PeachPay를 계속 사용하시면 PeachPay에 동의하시는 것으로 간주됩니다."

msgid "By providing your IBAN and confirming this payment, you are authorizing "
msgstr "IBAN을 제공하고 결제를 확인함으로써 귀하는 다음을 승인하게 됩니다."

msgid "CFP Franc"
msgstr "CFP 프랑"

msgid "CVC check fails"
msgstr "CVC 확인 실패"

msgid "Cambodian riel 🇰🇭"
msgstr "캄보디아 리엘 🇭"

msgid "Canadian dollar 🇨🇦"
msgstr "캐나다 달러 🇨🇦"

msgid "Cancel"
msgstr "취소"

msgid "Cancelled"
msgstr "취소 된"

msgid "Cancelled choosing a bank account."
msgstr "은행 계좌 선택을 취소했습니다."

msgid "Cape Verdean Escudo 🇨🇻"
msgstr "카보베르데 에스쿠도 🇨🇻"

msgid "Captcha verification failed. Error: Invalid secret key."
msgstr "보안 문자 확인에 실패했습니다. 오류: 잘못된 비밀 키입니다."

msgid "Captcha verification failed. Error: Invalid secret key. Please contact the store for assistance."
msgstr "보안 문자 확인에 실패했습니다. 오류: 잘못된 비밀 키입니다. 도움이 필요하면 매장에 문의하세요."

msgid "Captcha verification failed. Please try again or contact the store for assistance."
msgstr "보안 문자 확인에 실패했습니다. 다시 시도하거나 매장에 문의하여 도움을 받으세요."

msgid "Capture"
msgstr "포착"

msgid "Capture Payment"
msgstr "결제 캡처"

msgid "Capture Summary"
msgstr "캡처 요약"

msgid "Capture on complete"
msgstr "완료 시 캡처"

msgid "Card"
msgstr "카드"

msgid "Card Brand"
msgstr "카드 브랜드"

msgid "Card expired"
msgstr "카드가 만료되었습니다"

msgid "Card is declined"
msgstr "카드가 거부되었습니다."

msgid "Card lost, stolen"
msgstr "카드 분실, 도난"

msgid "Card not valid"
msgstr "카드가 유효하지 않음"

msgid "Card tokenization failed. Please try again or use a different payment method."
msgstr "카드 토큰화에 실패했습니다. 다시 시도하거나 다른 결제 수단을 사용해 보세요."

msgid "Card verification failed or was canceled by the buyer."
msgstr "카드 확인에 실패했거나 구매자가 취소했습니다."

msgid "Card verification failed. Please try again or use a different payment method."
msgstr "카드 확인에 실패했습니다. 다시 시도하거나 다른 결제 수단을 사용해 보세요."

msgid "Cards"
msgstr "카드"

msgid "Cart"
msgstr "카트"

msgid "Cart display"
msgstr "카트 디스플레이"

msgid "Cart is empty"
msgstr "장바구니가 비어 있습니다."

msgid "Cart page"
msgstr "장바구니 페이지"

msgid "Carts breakdown"
msgstr "카트 분석"

msgid "Cash App"
msgstr "캐시앱"

msgid "Cash App selected for checkout."
msgstr "결제를 위해 Cash 앱이 선택되었습니다."

msgid "Cash on Delivery, Check, and Bank Transfer payment options will be available through PeachPay if they are turned on in"
msgstr "대금 상환, 수표 및 은행 송금 결제 옵션이 활성화된 경우 PeachPay를 통해 사용할 수 있습니다."

msgid "Cayman Islands Dollar 🇰🇾"
msgstr "케이맨 제도 달러 🇾"

msgid "Center"
msgstr "센터"

msgid "Central African CFA franc"
msgstr "중앙아프리카 CFA 프랑"

msgid "Change the accept button text. Leaving it blank defaults it to \"Add to order\" in your chosen language."
msgstr "수락 버튼 텍스트를 변경합니다. 공백으로 두면 선택한 언어로 \"주문에 추가\"가 기본값으로 설정됩니다."

msgid "Change the decline button text. Leaving it blank defaults it to \"No thanks\" in your chosen language."
msgstr "거부 버튼 텍스트를 변경합니다. 공백으로 두면 선택한 언어에서 기본적으로 \"아니요\"로 설정됩니다."

msgid "Change the primary header text. Leaving it blank defaults it to \"Recommended for you\" in your chosen language."
msgstr "기본 헤더 텍스트를 변경합니다. 공백으로 두면 선택한 언어로 기본적으로 \"추천\"으로 설정됩니다."

msgid "Changes coming to PeachPay’s Free plan"
msgstr "PeachPay 무료 요금제 변경 사항"

msgid "Changes were saved!"
msgstr "변경사항이 저장되었습니다."

msgid "Charge"
msgstr "요금"

msgid "Charge Type"
msgstr "청구 유형"

msgid "Charge type"
msgstr "청구 유형"

msgid "Checkout"
msgstr "점검"

msgid "Checkout JS"
msgstr "체크아웃 JS"

msgid "Checkout button"
msgstr "결제 버튼"

msgid "Checkout failed unexpectedly"
msgstr "예기치 않게 결제에 실패했습니다."

msgid "Checkout page"
msgstr "결제 페이지"

msgid "Checkout page only"
msgstr "결제 페이지만"

msgid "Checkout window"
msgstr "결제 창"

msgid "Cheque"
msgstr "확인하다"

msgid "Chilean Peso 🇨🇱"
msgstr "칠레 페소 🇨🇱"

msgid "Chinese Yuan 🇨🇳"
msgstr "중국 위안 🇨🇳"

msgid "Choose a product that will be added to the shopper's cart before the checkout window opens."
msgstr "결제 창이 열리기 전에 구매자 장바구니에 추가할 제품을 선택하세요."

msgid "Choose an option"
msgstr "옵션을 선택하세요"

msgid "Choose from Stripe, PayPal, Square, and Authorize.net"
msgstr "Stripe, PayPal, Square 및 Authorize.net 중에서 선택하세요."

msgid "Choose image"
msgstr "이미지 선택"

msgid "Choose one of the icons or none to be displayed inside your button."
msgstr "아이콘 중 하나를 선택하거나 버튼 안에 표시할 아이콘을 선택하지 마세요."

msgid "Choose one of the icons to be displayed inside your button."
msgstr "버튼 안에 표시할 아이콘 중 하나를 선택하세요."

msgid "Choose what effect you would like to see on the button on hover. Hover over the options to see how they look!"
msgstr "마우스오버 버튼에 표시할 효과를 선택하세요. 옵션 위로 마우스를 가져가서 어떻게 보이는지 확인하세요!"

msgid "Choose whether the PeachPay button appears inline or below the \"add to cart\" button on the product page."
msgstr "PeachPay 버튼이 인라인으로 표시되는지 아니면 제품 페이지의 \"장바구니에 추가\" 버튼 아래에 표시되는지 선택하세요."

msgid "Choose which product(s) to display the upsell on"
msgstr "상향 판매를 표시할 제품을 선택하세요."

msgid "Clearpay"
msgstr "클리어페이"

msgid "Cloning is forbidden"
msgstr "복제는 금지되어 있습니다"

msgid "Close"
msgstr "닫다"

msgid "Colombian Peso 🇨🇴"
msgstr "콜롬비아 페소 🇨🇴"

msgid "Colors"
msgstr "그림 물감"

msgid "Comorian franc 🇰🇲"
msgstr "코모로 프랑 🇲"

msgid "Configure PeachPay account settings."
msgstr "PeachPay 계정 설정을 구성합니다."

msgid "Configure PeachPay region settings."
msgstr "PeachPay 지역 설정을 구성합니다."

msgid "Configure additional options for Authorize.net through PeachPay."
msgstr "PeachPay를 통해 Authorize.net에 대한 추가 옵션을 구성합니다."

msgid "Configure additional options for GoDaddy Poynt through PeachPay."
msgstr "PeachPay를 통해 GoDaddy Poynt에 대한 추가 옵션을 구성합니다."

msgid "Configure additional options for PayPal through PeachPay."
msgstr "PeachPay를 통해 PayPal에 대한 추가 옵션을 구성합니다."

msgid "Configure additional options for Stripe through PeachPay."
msgstr "PeachPay를 통해 Stripe에 대한 추가 옵션을 구성합니다."

msgid "Configure rates, fees, and restrictions"
msgstr "요율, 수수료 및 제한사항 구성"

msgid "Confirmed payment intent invalid status:"
msgstr "확인된 결제 의도가 잘못된 상태:"

msgid "Congolese Franc 🇨🇩"
msgstr "콩고 프랑 🇨🇩"

msgid "Connect"
msgstr "연결하다"

msgid "Connect Authorize.net"
msgstr "Authorize.net 연결"

msgid "Connect Authorize.net (sandbox)"
msgstr "Authorize.net 연결(샌드박스)"

msgid "Connect GoDaddy Poynt"
msgstr "GoDaddy Poynt 연결"

msgid "Connect PayPal"
msgstr "페이팔 연결"

msgid "Connect Square"
msgstr "커넥트스퀘어"

msgid "Connect Square (sandbox)"
msgstr "커넥트 스퀘어(샌드박스)"

msgid "Connect Square Sandbox Test Account"
msgstr "Square Sandbox 테스트 계정 연결"

msgid "Connect Stripe"
msgstr "스트라이프 연결"

msgid "Connect a payment method"
msgstr "결제 수단 연결"

msgid "Connect an existing Poynt account or create a new one. You'll be redirected to the GoDaddy Poynt website to complete the onboarding."
msgstr "기존 Poynt 계정을 연결하거나 새 계정을 만드세요. 온보딩을 완료하기 위해 GoDaddy Poynt 웹사이트로 리디렉션됩니다."

msgid "Content"
msgstr "콘텐츠"

msgid "Continue"
msgstr "계속하다"

msgid "Continue here"
msgstr "여기에서 계속"

msgid "Costa Rican Colón 🇨🇷"
msgstr "코스타리카 콜론 🇨🇷"

msgid "Could not detect WC_geolocation class, all geolocation functions for the currency switcher will not function."
msgstr "WC_geolocation 클래스를 감지할 수 없습니다. 통화 전환기의 모든 위치 정보 기능이 작동하지 않습니다."

msgid "Countries restricted to"
msgstr "제한된 국가"

msgid "Country availability"
msgstr "국가별 가용성"

msgid "Coupon"
msgstr "쿠폰"

msgid "Coupon code"
msgstr "쿠폰 코드"

msgid "Create account password"
msgstr "계정 비밀번호 생성"

msgid "Create an account?"
msgstr "계정을 만드시겠습니까?"

msgid "Creating stripe payment failed"
msgstr "스트라이프 결제 생성 실패"

msgid "Croatian Kuna 🇭🇷"
msgstr "크로아티아 쿠나 🇭🇷"

msgid "Currencies"
msgstr "통화"

msgid "Currency"
msgstr "통화"

msgid "Currency Conversion"
msgstr "통화 변환"

msgid "Currency Switcher"
msgstr "통화 전환기"

msgid "Currency availability"
msgstr "통화 가용성"

msgid "Currency based on"
msgstr "통화 기준"

msgid "Custom JS"
msgstr "커스텀 JS"

msgid "Custom interval"
msgstr "맞춤 간격"

msgid "Custom product description"
msgstr "맞춤형 제품 설명"

msgid "Customer"
msgstr "고객"

msgid "Customer attempting payment again."
msgstr "고객이 다시 결제를 시도하고 있습니다."

msgid "Customer billing country"
msgstr "고객 청구서 수신 국가"

msgid "Customer geolocation"
msgstr "고객 지리적 위치"

msgid "Customers cannot see this payment method."
msgstr "고객은 이 결제 수단을 볼 수 없습니다."

msgid "Customize"
msgstr "사용자 정의"

msgid "Customize a description to be displayed under the Purchase Order payment option. This will be left blank by default."
msgstr "구매 주문 결제 옵션 아래에 표시될 설명을 사용자 정의합니다. 기본적으로 비어 있습니다."

msgid "Customize the button corner radius. Leaving it blank defaults it to 5px."
msgstr "버튼 모서리 반경을 사용자 정의합니다. 비워두면 기본값은 5px입니다."

msgid "Customize the field name for Purchase Order. Leaving it blank defaults it to \"Purchase Order\" in your chosen language."
msgstr "구매 주문서의 필드 이름을 사용자 정의합니다. 공백으로 두면 선택한 언어의 \"구매 주문\"이 기본값으로 설정됩니다."

msgid "Customize the header text for the mini slider. Leaving it blank defaults it to “Recommended for you” in your chosen language."
msgstr "미니 슬라이더의 헤더 텍스트를 사용자 정의합니다. 공백으로 두면 선택한 언어로 기본적으로 \"추천\"으로 설정됩니다."

msgid "Customize the headline text. Leaving it blank defaults it to “Related products” in your chosen language."
msgstr "헤드라인 텍스트를 맞춤설정하세요. 공백으로 두면 선택한 언어의 \"관련 제품\"이 기본값으로 설정됩니다."

msgid "Customize the postfix for the payment description. Default postfix is nothing. Example: \"Site Name - Order 1234 (PeachPay)\" where \"(PeachPay)\" is the postfix."
msgstr "결제 설명의 접미사를 맞춤설정하세요. 기본 접미사는 아무것도 아닙니다. 예: \"사이트 이름 - 주문 1234 (PeachPay)\" 여기서 \"(PeachPay)\"는 접미사입니다."

msgid "Customize the prefix for the payment description. Default prefix is the site name. Example: \"Site Name - Order 1234\" where \"Site Name\" is the prefix."
msgstr "결제 설명의 접두어를 맞춤설정하세요. 기본 접두사는 사이트 이름입니다. 예: \"사이트 이름 - 주문 1234\" 여기서 \"사이트 이름\"은 접두사입니다."

msgid "Customize the text above the PeachPay button on the checkout page. By default this is blank."
msgstr "결제 페이지의 PeachPay 버튼 위의 텍스트를 사용자 정의하세요. 기본적으로 이는 비어 있습니다."

msgid "Customize the text below the PeachPay button on the checkout page. By default this is blank."
msgstr "결제 페이지의 PeachPay 버튼 아래 텍스트를 사용자 정의하세요. 기본적으로 이는 비어 있습니다."

msgid "Customize the text of the PeachPay button. Leaving it blank defaults it to \"Express checkout\" in your chosen language."
msgstr "PeachPay 버튼의 텍스트를 사용자 정의합니다. 공백으로 두면 선택한 언어로 기본적으로 \"빠른 결제\"가 수행됩니다."

msgid "Customize the width of the button. Leaving it blank defaults it to 220px."
msgstr "버튼의 너비를 사용자 정의합니다. 공백으로 두면 기본값은 220px입니다."

msgid "Customize the width of the button. Leaving it blank defaults it to 320px."
msgstr "버튼의 너비를 사용자 정의합니다. 공백으로 두면 기본값은 320px입니다."

msgid "Czech koruna 🇨🇿"
msgstr "체코 코루나 🇨🇿"

msgid "Danish Krone 🇩🇰"
msgstr "덴마크 크로네 🇩instagram"

msgid "Dark Blue"
msgstr "진한 파란색"

msgid "Dashboard"
msgstr "계기반"

msgid "Data"
msgstr "데이터"

msgid "Data retention"
msgstr "데이터 보존"

msgid "Deactivate"
msgstr "비활성화"

msgid "Decline button text"
msgstr "거절 버튼 텍스트"

msgid "Default currency"
msgstr "기본 통화"

msgid "Default value"
msgstr "기본값"

msgid "Delete"
msgstr "삭제"

msgid "Description"
msgstr "설명"

msgid "Deserializing instances of this class is forbidden"
msgstr "이 클래스의 인스턴스를 역직렬화하는 것은 금지되어 있습니다."

msgid "Device breakdown"
msgstr "장치 고장"

msgid "Digital Wallet"
msgstr "디지털 지갑"

msgid "Digital wallet"
msgstr "디지털 지갑"

msgid "Disable"
msgstr "장애를 입히다"

msgid "Disable auto update to change value"
msgstr "값을 변경하려면 자동 업데이트를 비활성화하세요."

msgid "Discount"
msgstr "할인"

msgid "Discounts"
msgstr "할인"

msgid "Display"
msgstr "표시하다"

msgid "Display payment method icons below"
msgstr "아래에 결제 수단 아이콘 표시"

msgid "Display payment method icons below the PeachPay button"
msgstr "PeachPay 버튼 아래에 결제 수단 아이콘 표시"

msgid "Display product images"
msgstr "제품 이미지 표시"

msgid "Display product images in the checkout window."
msgstr "결제 창에 제품 이미지를 표시합니다."

msgid "Display random related products in a slider based on product category, tag, or attribute on every product page."
msgstr "모든 제품 페이지의 제품 카테고리, 태그 또는 속성을 기반으로 슬라이더에 임의의 관련 제품을 표시합니다."

msgid "Display recommended products as a mini slider"
msgstr "추천 상품을 미니 슬라이더로 표시"

msgid "Display related products in the product page"
msgstr "제품 페이지에 관련 제품 표시"

msgid "Display the quantity changer next to items in the checkout window order summary."
msgstr "결제 창 주문 요약의 항목 옆에 수량 변경기를 표시합니다."

msgid "Display upsell for all products"
msgstr "모든 제품에 대한 상향 판매 표시"

msgid "Displays the support message"
msgstr "지원 메시지를 표시합니다"

msgid "Dispute %1$s has been closed. Result: %2$s."
msgstr "%1$s 분쟁이 종료되었습니다. 결과: %2$s."

msgid "Dispute closed"
msgstr "분쟁이 종결되었습니다"

msgid "Dispute created"
msgstr "분쟁 발생"

msgid "Disputed created order status"
msgstr "생성된 주문 상태에 대한 이의 제기"

msgid "Djiboutian Franc 🇩🇯"
msgstr "지부티 프랑 🇩🇯"

msgid "Docs"
msgstr "문서"

msgid "Domain is already registered or the automatic attempt has already occured. Use force=true to force a registration attempt."
msgstr "도메인이 이미 등록되었거나 자동 시도가 이미 발생했습니다. 강제로 등록을 시도하려면 force=true를 사용하십시오."

msgid "Domain is already registered."
msgstr "도메인이 이미 등록되어 있습니다."

msgid "Dominican Peso 🇩🇴"
msgstr "도미니카 페소 🇩🇴"

msgid "Don't have a coupon code?"
msgstr "쿠폰 코드가 없나요?"

msgid "Don\'t show this again"
msgstr "다시 표시하지 않음"

msgid "EPS Bank"
msgstr "EPS 은행"

msgid "East Caribbean Dollar"
msgstr "동카리브 달러"

msgid "Edit"
msgstr "편집하다"

msgid "Edit billing and shipping fields or add new ones"
msgstr "청구 및 배송 필드를 편집하거나 새 필드를 추가하세요."

msgid "Edit checkout fields"
msgstr "결제 필드 편집"

msgid "Egyptian Pound 🇪🇬"
msgstr "이집트 파운드 🇪🇬"

msgid "Email receipts"
msgstr "이메일 영수증"

msgid "Enable"
msgstr "할 수 있게 하다"

msgid "Enable %s"
msgstr "%s 활성화"

msgid "Enable Express Checkout"
msgstr "익스프레스 체크아웃 활성화"

msgid "Enable Google reCAPTCHA v3. This will prevent payments from going through if a user is determined to be a bot. reCAPTCHA v3 works behind the scenes and does not display a puzzle on the checkout."
msgstr "Google reCAPTCHA v3를 활성화합니다. 이렇게 하면 사용자가 봇으로 판단되는 경우 결제가 진행되지 않습니다. reCAPTCHA v3는 백그라운드에서 작동하며 결제 시 퍼즐을 표시하지 않습니다."

msgid "Enable PeachPay on product pages"
msgstr "제품 페이지에서 PeachPay 활성화"

msgid "Enable Specific Product"
msgstr "특정 제품 활성화"

msgid "Enable address autocomplete"
msgstr "주소 자동 완성 활성화"

msgid "Enable address autocomplete for customers filling out billing and shipping details"
msgstr "청구 및 배송 세부 정보를 작성하는 고객을 위해 주소 자동 완성을 활성화합니다."

msgid "Enable auto-slider"
msgstr "자동 슬라이더 활성화"

msgid "Enable auto-slider (only available for product page)"
msgstr "자동 슬라이더 활성화(제품 페이지에서만 사용 가능)"

msgid "Enable currency switcher"
msgstr "통화 전환기 활성화"

msgid "Enable custom intervals to be selected for currencies."
msgstr "통화에 대해 사용자 정의 간격을 선택할 수 있습니다."

msgid "Enable express checkout"
msgstr "빠른 결제 활성화"

msgid "Enable extra fees"
msgstr "추가 수수료 활성화"

msgid "Enable one-click upsells"
msgstr "원클릭 상향 판매 활성화"

msgid "Enable order notes"
msgstr "주문 메모 활성화"

msgid "Enable quantity changer"
msgstr "수량 교환기 활성화"

msgid "Enable support message"
msgstr "지원 메시지 활성화"

msgid "Enable test mode"
msgstr "테스트 모드 활성화"

msgid "Enabled"
msgstr "활성화됨"

msgid "Ensure the following link is reachable: "
msgstr "다음 링크에 연결할 수 있는지 확인하세요."

msgid "Enter coupon code"
msgstr "쿠폰 코드를 입력하세요"

msgid "Error saving payment method. Reason: %s"
msgstr "결제 수단을 저장하는 중에 오류가 발생했습니다. 원인"

msgid "Error: "
msgstr "오류:"

msgid "Ethiopian Birr 🇪🇹"
msgstr "에티오피아 비르 🇪🇹"

msgid "Euro 🇪🇺"
msgstr "유로 🇪🇺"

msgid "Every 12 hours"
msgstr "12시간마다"

msgid "Every 15 minutes"
msgstr "15분마다"

msgid "Every 2 days"
msgstr "2일마다"

msgid "Every 30 minutes"
msgstr "30분마다"

msgid "Every 6 hours"
msgstr "6시간마다"

msgid "Every hour"
msgstr "매시간"

msgid "Every month"
msgstr "매 달"

msgid "Exit checkout"
msgstr "결제 종료"

msgid "Expiry date"
msgstr "만료일"

msgid "Export to CSV"
msgstr "CSV로 내보내기"

msgid "Express Checkout"
msgstr "익스프레스 체크아웃"

msgid "Express Checkout only"
msgstr "익스프레스 체크아웃만 가능"

msgid "Express checkout"
msgstr "빠른 체크아웃"

msgid "Fade"
msgstr "바래다"

msgid "Failed to collect bank account."
msgstr "은행계좌 수집에 실패했습니다."

msgid "Failed to confirm payment intent with status:"
msgstr "상태로 결제 의도를 확인하지 못했습니다."

msgid "Failed to confirm payment intent."
msgstr "결제 의도를 확인하지 못했습니다."

msgid "Failed to confirm payment."
msgstr "결제 확인에 실패했습니다."

msgid "Failed to confirm setup intent."
msgstr "설정 의도를 확인하지 못했습니다."

msgid "Failed to connect to the captcha verification service."
msgstr "보안 문자 확인 서비스에 연결하지 못했습니다."

msgid "Failed to connect to the captcha verification service. Please try again or contact the store for assistance."
msgstr "보안 문자 확인 서비스에 연결하지 못했습니다. 다시 시도하거나 매장에 문의하여 도움을 받으세요."

msgid "Failed to connect your Authorize.net account. Please try again."
msgstr "Authorize.net 계정을 연결하지 못했습니다. 다시 시도해 주세요."

msgid "Failed to connect your GoDaddy Poynt account. Please try again."
msgstr "GoDaddy Poynt 계정을 연결하지 못했습니다. 다시 시도해 주세요."

msgid "Failed to create payment method"
msgstr "결제 수단을 생성하지 못했습니다."

msgid "Failed to create setup intent."
msgstr "설정 의도를 생성하지 못했습니다."

msgid "Failed to generate captcha token. Please try again or contact the store for assistance."
msgstr "보안 문자 토큰을 생성하지 못했습니다. 다시 시도하거나 매장에 문의하여 도움을 받으세요."

msgid "Failed to parse payment data"
msgstr "결제 데이터를 구문 분석하지 못했습니다."

msgid "Failed to register domain."
msgstr "도메인 등록에 실패했습니다."

msgid "Failed to retrieve payment intent."
msgstr "결제 의도를 검색하지 못했습니다."

msgid "Failed to retrieve the response body."
msgstr "응답 본문을 검색하지 못했습니다."

msgid "Failed to tokenize payment method, ID missing."
msgstr "결제 수단을 토큰화하지 못했습니다. ID가 누락되었습니다."

msgid "Failed to tokenize payment method."
msgstr "결제 수단을 토큰화하지 못했습니다."

msgid "Falkland Islands pound 🇫🇰"
msgstr "포클랜드 제도 파운드 🇫instagram"

msgid "Fee"
msgstr "요금"

msgid "Fee amount"
msgstr "요금"

msgid "Fee label"
msgstr "수수료 라벨"

msgid "Fee maximum threshold"
msgstr "수수료 최대 기준"

msgid "Fee minimum threshold"
msgstr "수수료 최소 기준"

msgid "Fee type"
msgstr "수수료 유형"

msgid "Feedback"
msgstr "피드백"

msgid "Fees"
msgstr "수수료"

msgid "Fees will be applied to the total when a customer chooses to checkout with this currency."
msgstr "고객이 이 통화로 결제하기로 선택한 경우 총액에 수수료가 적용됩니다."

msgid "Field editor"
msgstr "필드 편집자"

msgid "Field name"
msgstr "분야 명"

msgid "Fijian Dollar 🇫🇯"
msgstr "피지 달러 🇫🇯"

msgid "Fill table with all currencies"
msgstr "모든 통화로 테이블 채우기"

msgid "First renewal"
msgstr "첫 번째 갱신"

msgid "Fixed"
msgstr "결정된"

msgid "Floating button"
msgstr "플로팅 버튼"

msgid "For currencies with decimals, you can change the number of decimals"
msgstr "소수점이 있는 통화의 경우 소수점 이하 자릿수를 변경할 수 있습니다."

msgid "For more information about Authorize.net\'s services and pricing, visit"
msgstr "Authorize.net의 서비스 및 가격에 대한 자세한 내용을 보려면 다음을 방문하세요."

msgid "Force 3D Secure"
msgstr "강제 3D 보안"

msgid "Fraudulent card"
msgstr "사기카드"

msgid "Free"
msgstr "무료"

msgid "Frequency of auto-update"
msgstr "자동 업데이트 빈도"

msgid "From: %s"
msgstr "보낸 사람: %s"

msgid "Full"
msgstr "가득한"

msgid "Full button"
msgstr "풀버튼"

msgid "Gambian dalasi 🇬🇲"
msgstr "감비아 달라시 🇬🇲"

msgid "General"
msgstr "일반적인"

msgid "Georgian Lari 🇬🇪"
msgstr "조지아 라리 🇬🇪"

msgid "Get PeachPay"
msgstr "피치페이 받기"

msgid "Get PeachPay Premium for Express Checkout and other additional features!"
msgstr "Express Checkout 및 기타 추가 기능을 위해 PeachPay 프리미엄을 받으세요!"

msgid "Get Premium"
msgstr "프리미엄 받기"

msgid "Get started with PeachPay"
msgstr "피치페이 시작하기"

msgid "Gibraltar pound 🇬🇮"
msgstr "지브롤터 파운드 🇬🇮"

msgid "Gift card number"
msgstr "기프트 카드 번호"

msgid "Give access"
msgstr "액세스 권한 부여"

msgid "GoDaddy Poynt"
msgstr "GoDaddy 포인트"

msgid "GoDaddy Poynt %1$s payment captured for %2$s. (Capture Id: %3$s)"
msgstr "%2$s에 대한 GoDaddy Poynt %1$s 결제가 포착되었습니다. (캡처 ID: %3$s)"

msgid "GoDaddy Poynt %1$s payment failed: %2$s"
msgstr "GoDaddy Poynt %1$s 결제 실패: %2$s"

msgid "GoDaddy Poynt %1$s payment is authorized for %2$s. (Authorization Id: %3$s)"
msgstr "GoDaddy Poynt %1$s 결제가 %2$s에 대해 승인되었습니다. (인증 ID: %3$s)"

msgid "GoDaddy Poynt %1$s payment partially refunded %2$s (Refund Id: %3$s)"
msgstr "GoDaddy Poynt %1$s 결제가 %2$s 부분적으로 환불됨(환불 ID: %3$s)"

msgid "GoDaddy Poynt %1$s payment refunded %2$s (Refund Id: %3$s)"
msgstr "GoDaddy Poynt %1$s 결제가 %2$s 환불됨(환불 ID: %3$s)"

msgid "GoDaddy Poynt %1$s payment setup for future use."
msgstr "향후 사용을 위한 GoDaddy Poynt %1$s 결제 설정입니다."

msgid "GoDaddy Poynt %1$s payment was voided. (Authorization Id: %2$s)"
msgstr "GoDaddy Poynt %1$s 결제가 무효화되었습니다. (인증 ID: %2$s)"

msgid "GoDaddy Poynt Account"
msgstr "GoDaddy 포인트 계정"

msgid "GoDaddy Poynt advanced settings"
msgstr "GoDaddy Poynt 고급 설정"

msgid "GoDaddy Poynt sandbox account is connected!"
msgstr "GoDaddy Poynt 샌드박스 계정이 연결되었습니다!"

msgid "Gold"
msgstr "금"

msgid "Google Pay"
msgstr "구글페이"

msgid "Google Pay selected for checkout."
msgstr "결제를 위해 Google Pay가 선택되었습니다."

msgid "Google Pay tokenization failed. Please try again or use a different payment method."
msgstr "Google Pay 토큰화에 실패했습니다. 다시 시도하거나 다른 결제 수단을 사용해 보세요."

msgid "Great British Pound 🇬🇧"
msgstr "위대한 영국 파운드 🇬🇧"

msgid "Guinean Franc 🇬🇳"
msgstr "기니 프랑 🇬🇳"

msgid "Guyanese dollar 🇬🇾"
msgstr "가이아나 달러 🇬🇾"

msgid "Haitian Gourde 🇭🇹"
msgstr "아이티 구르드 🇭🇹"

msgid "Have a coupon code?"
msgstr "쿠폰 코드가 있나요?"

msgid "Have an account?"
msgstr "계정을 갖고있다?"

msgid "Header text"
msgstr "헤더 텍스트"

msgid "Heading text"
msgstr "제목 텍스트"

msgid "Here are some tips to make the most out of PeachPay"
msgstr "PeachPay를 최대한 활용하기 위한 몇 가지 팁은 다음과 같습니다."

msgid "Here are the analytics settings. Change the settings below to customize analytics for this store. Please note: turning this on and off frequently may cause slight inaccuracies in the analytics."
msgstr "분석 설정은 다음과 같습니다. 이 매장에 대한 분석을 맞춤설정하려면 아래 설정을 변경하세요. 참고: 이 기능을 자주 켜고 끄면 분석이 약간 부정확해질 수 있습니다."

msgid "Hide the \"Proceed to checkout\" buttons on the WooCommerce cart page to make PeachPay the only checkout method (does not disable cart page and won\'t take effect in test mode)."
msgstr "WooCommerce 장바구니 페이지에서 \"결제 진행\" 버튼을 숨겨 PeachPay를 유일한 결제 방법으로 만드세요(카트 페이지를 비활성화하지 않으며 테스트 모드에서는 적용되지 않음)."

msgid "Hide the shipping/billing fields for virtual products"
msgstr "가상 제품의 배송/청구 필드 숨기기"

msgid "Home"
msgstr "집"

msgid "Honduran Lempira 🇭🇳"
msgstr "온두라스 렘피라 🇭🇳"

msgid "Hong Kong dollar 🇭🇰"
msgstr "홍콩 달러 🇭instagram"

msgid "Hover effect"
msgstr "호버 효과"

msgid "Hungarian forint 🇭🇺"
msgstr "헝가리 포린트 🇭🇺"

msgid "I couldn't get the plugin to work"
msgstr "플러그인을 작동시킬 수 없습니다"

msgid "I found a better plugin"
msgstr "더 나은 플러그인을 찾았습니다"

msgid "I no longer need the plugin"
msgstr "더 이상 플러그인이 필요하지 않습니다."

msgid "I verify that the country I have entered is the one I reside in"
msgstr "내가 입력한 국가가 내가 거주하는 국가인지 확인합니다."

msgid "Icelandic Króna 🇮🇸"
msgstr "아이슬란드 크로나 🇮🇸"

msgid "Icon"
msgstr "상"

msgid "Icon size"
msgstr "아이콘 크기"

msgid "Id"
msgstr "ID"

msgid "If PeachPay feels slow, choose the region closest to you to give your shoppers a better experience."
msgstr "PeachPay가 느리게 느껴진다면 가장 가까운 지역을 선택하여 쇼핑객에게 더 나은 경험을 제공하세요."

msgid "If a currency has countries associated with it, the currency will only be available in those countries"
msgstr "통화에 연결된 국가가 있는 경우 해당 통화는 해당 국가에서만 사용할 수 있습니다."

msgid "If clicked, the table below will be populated with the 135+ currencies PeachPay supports. PeachPay will select the best currency for a shopper based on their location."
msgstr "클릭하면 아래 표에 PeachPay가 지원하는 135개 이상의 통화가 표시됩니다. PeachPay는 쇼핑객의 위치에 따라 가장 적합한 통화를 선택합니다."

msgid "If enabled, the plugin will listen for the <strong>charge.dispute.closed</strong> webhook event and set the order\'s status back to the status before the dispute was opened, if the dispute is won. If the dispute is lost, it will set the order status to Failed."
msgstr "활성화된 경우 플러그인은 <strong>charge.dispute.closed</strong> 웹훅 이벤트를 수신하고 분쟁에서 승리한 경우 주문 상태를 분쟁이 시작되기 전의 상태로 다시 설정합니다. 분쟁에서 패하면 주문 상태가 실패로 설정됩니다."

msgid "If enabled, the plugin will listen for the <strong>charge.dispute.created</strong> webhook event and set the order\'s status to cancelled by default."
msgstr "활성화되면 플러그인은 <strong>charge.dispute.created</strong> 웹훅 이벤트를 수신하고 기본적으로 주문 상태를 취소됨으로 설정합니다."

msgid "If needed, our support team may ask you to give us permission to read non-sensitive data, like a list of installed plugins, in case you experience an issue with PeachPay."
msgstr "필요한 경우 PeachPay에 문제가 발생할 경우 지원팀에서 설치된 플러그인 목록과 같이 민감하지 않은 데이터를 읽을 수 있는 권한을 요청할 수 있습니다."

msgid "If registration still fails:"
msgstr "여전히 등록에 실패하는 경우:"

msgid "If the cart only consists of virtual products, don\'t show the shipping/billing address fields."
msgstr "장바구니가 가상 제품으로만 구성된 경우 배송/청구 주소 필드를 표시하지 마세요."

msgid "If the cart total is less than this amount, this payment method will not show. The minimum cannot be less than %s"
msgstr "장바구니 총액이 이 금액보다 적으면 이 결제 방법이 표시되지 않습니다. 최소값은 %s보다 작을 수 없습니다."

msgid "If the cart total is more than this amount, this payment method will not show."
msgstr "장바구니 총액이 이 금액보다 많으면 이 결제 수단이 표시되지 않습니다."

msgid "If the cart total is more than this amount, this payment method will not show. The maximum cannot be more than %s"
msgstr "장바구니 총액이 이 금액보다 많으면 이 결제 수단이 표시되지 않습니다. 최대값은 %s보다 클 수 없습니다."

msgid "If the customer chooses an unsupported currency for this payment method, %s will still display but will switch the currency when the customer selects it."
msgstr "고객이 이 결제 방법에 대해 지원되지 않는 통화를 선택하면 %s이(가) 계속 표시되지만 고객이 선택하면 통화가 전환됩니다."

msgid "If you don’t already have a key, you can "
msgstr "아직 열쇠가 없다면,"

msgid "If you have a regular PayPal account, you’ll be asked to upgrade to a business account. Not using PayPal yet? PayPal is accepted in over 200 countries and allows shoppers from almost anywhere to buy from you."
msgstr "일반 PayPal 계정이 있는 경우 비즈니스 계정으로 업그레이드하라는 메시지가 표시됩니다. 아직 PayPal을 사용하지 않으시나요? PayPal은 200개 이상의 국가에서 허용되며 거의 모든 곳의 쇼핑객이 귀하로부터 구매할 수 있습니다."

msgid "If you have questions or concerns about the fee, our team is happy to answer them. Please reach out to us via the chat or by emailing"
msgstr "수수료에 대해 질문이나 우려 사항이 있는 경우, 저희 팀이 기꺼이 답변해 드리겠습니다. 채팅이나 이메일로 문의해주세요"

msgid "If you have shopped with us before, please enter your login details below. If you are a new customer, please proceed to the next section."
msgstr "이전에 당사에서 쇼핑한 적이 있는 경우 아래에 로그인 정보를 입력하세요. 신규 고객인 경우 다음 섹션으로 진행하세요."

msgid "In test mode, you can make test payments for each payment method. Find instructions on how to make a test payment in each tab below."
msgstr "테스트 모드에서는 결제 수단별로 테스트 결제를 할 수 있습니다. 아래 각 탭에서 테스트 결제 방법에 대한 지침을 찾아보세요."

msgid "Inactive"
msgstr "비활성"

msgid "Include itemized order in Authorize.net payment transaction request"
msgstr "Authorize.net 결제 거래 요청에 항목별 주문 포함"

msgid "Include upsell and cross-sell items that you have already configured"
msgstr "이미 구성한 상향 판매 및 교차 판매 항목 포함"

msgid "Indian Rupee 🇮🇳"
msgstr "인도 루피 🇮🇳"

msgid "Indonesian rupiah 🇮🇩"
msgstr "인도네시아 루피아 🇮🇩"

msgid "Initial Shipment"
msgstr "최초 배송"

msgid "Inline with \"Add to Cart\""
msgstr "\"장바구니에 추가\"와 인라인"

msgid "Input fields"
msgstr "입력 필드"

msgid "Insufficient funds"
msgstr "자금 부족"

msgid "Invalid field \"%s\". Token can\'t be found"
msgstr "잘못된 필드 \"%s\"입니다. 토큰을 찾을 수 없습니다"

msgid "Invalid field \"%s\". Token does not belong to the logged in user."
msgstr "잘못된 필드 \"%s\"입니다. 토큰은 로그인한 사용자의 것이 아닙니다."

msgid "Invalid response from the captcha verification service."
msgstr "보안 문자 확인 서비스의 응답이 잘못되었습니다."

msgid "Invalid response from the captcha verification service. Please try again or contact the store for assistance."
msgstr "보안 문자 확인 서비스의 응답이 잘못되었습니다. 다시 시도하거나 매장에 문의하여 도움을 받으세요."

msgid "Israeli new shekel 🇮🇱"
msgstr "이스라엘 신셰켈 🇮🇱"

msgid "Itemized order information"
msgstr "품목별 주문정보"

msgid "Jamaican Dollar 🇯🇲"
msgstr "자메이카 달러 🇯🇲"

msgid "Japanese yen 🇯🇵"
msgstr "일본 엔 🇯🇵"

msgid "Kazakhstani Tenge 🇰🇿"
msgstr "카자흐스탄 텡게 🇿"

msgid "Kenyan Shilling 🇰🇪"
msgstr "케냐 실링 🇪"

msgid "Korean Won 🇰🇷"
msgstr "한국 원 instagram"

msgid "Kyrgystani Som 🇰🇬"
msgstr "키르기스스탄 솜 🇬"

msgid "Label"
msgstr "상표"

msgid "Laotian Kip 🇱🇦"
msgstr "라오스 킵 🇱🇦"

msgid "Last 4 digits"
msgstr "마지막 4자리"

msgid "Learn more about"
msgstr "자세히 알아보기"

msgid "Lebanese pound 🇱🇧"
msgstr "레바논 파운드 🇱🇧"

msgid "Left"
msgstr "왼쪽"

msgid "Lesotho loti 🇱🇸"
msgstr "레소토 로티 🇱🇸"

msgid "Let shoppers buy from anywhere"
msgstr "쇼핑객이 어디서나 구매할 수 있도록 하세요"

msgid "Liberian Dollar 🇱🇷"
msgstr "라이베리아 달러 🇱🇷"

msgid "Loan"
msgstr "대출"

msgid "Local Development"
msgstr "지역개발"

msgid "Location"
msgstr "위치"

msgid "Location Id: "
msgstr "위치 ID:"

msgid "Lock"
msgstr "잠그다"

msgid "Log in"
msgstr "로그인"

msgid "Log in (sandbox)"
msgstr "로그인(샌드박스)"

msgid "Login"
msgstr "로그인"

msgid "Login Id:"
msgstr "로그인 ID:"

msgid "Logo"
msgstr "심벌 마크"

msgid "Looks like you're using a third party plugin to handle additional checkout fields for your store. PeachPay now has its own field editor built in! While we will do our best to convert any third party fields, it is recommended to make the switch to our native editor for the best experience. Unsupported fields may cause issues with completing orders. Check out our field editor "
msgstr "매장의 추가 결제 필드를 처리하기 위해 타사 플러그인을 사용하고 있는 것 같습니다. PeachPay에는 이제 자체 필드 편집기가 내장되어 있습니다! 타사 필드를 변환하기 위해 최선을 다할 것이지만 최상의 경험을 위해서는 기본 편집기로 전환하는 것이 좋습니다. 지원되지 않는 필드는 주문을 완료하는 데 문제를 일으킬 수 있습니다. 필드 편집기를 확인해 보세요"

msgid "Lost your password?"
msgstr "비밀번호를 잊어 버렸습니까?"

msgid "Luhn Check fails"
msgstr "Luhn 확인 실패"

msgid "Macanese Pataca 🇲🇴"
msgstr "마카오 파타카 🇲🇴"

msgid "Macedonian Denar 🇲🇰"
msgstr "마케도니아 디나르 🇲instagram"

msgid "Make PeachPay the only checkout method"
msgstr "PeachPay를 유일한 결제 수단으로 만드세요"

msgid "Make it easier for your shoppers to enter their address by enabling address autocomplete powered by Google Maps."
msgstr "Google 지도에서 제공하는 주소 자동완성을 활성화하면 쇼핑객이 주소를 더 쉽게 입력할 수 있습니다."

msgid "Make test payments following"
msgstr "다음과 같이 테스트 결제를 하세요."

msgid "Make test payments using the card number "
msgstr "카드번호를 사용해 테스트 결제하기"

msgid "Malagasy Ariary 🇲🇬"
msgstr "마다가스카르 아리아리 🇲🇬"

msgid "Malawian Kwacha 🇲🇼"
msgstr "말라위 콰차 🇲🇼"

msgid "Malaysian Ringgit 🇲🇾"
msgstr "말레이시아 링깃 🇲🇾"

msgid "Maldivian Rufiyaa 🇲🇻"
msgstr "몰디브 루피야 🇲🇻"

msgid "Manage"
msgstr "관리하다"

msgid "Manage a payment method"
msgstr "결제 수단 관리"

msgid "Manage access"
msgstr "액세스 관리"

msgid "Manage address autocomplete"
msgstr "주소 자동 완성 관리"

msgid "Manual recommendations"
msgstr "수동 권장 사항"

msgid "Mauritanian Ouguiya 🇲🇷"
msgstr "모리타니아 우기야 🇲🇷"

msgid "Mauritian Rupee 🇲🇺"
msgstr "모리셔스 루피 🇲🇺"

msgid "Maximum charge"
msgstr "최대 충전량"

msgid "Merchant Id: "
msgstr "판매자 ID:"

msgid "Merchants, please note, there will be no additional charges for you."
msgstr "판매자 여러분은 추가 비용이 발생하지 않는다는 점을 참고하시기 바랍니다."

msgid "Mexican peso 🇲🇽"
msgstr "멕시코 페소 🇲🇽"

msgid "Mini/sidebar cart"
msgstr "미니/사이드바 카트"

msgid "Minimum charge"
msgstr "기본 요금"

msgid "Missing payment token"
msgstr "결제 토큰 누락"

msgid "Missing ref to Square Google Pay element. Please try again or use a different payment method."
msgstr "Square Google Pay 요소에 대한 참조가 누락되었습니다. 다시 시도하거나 다른 결제 수단을 사용해 보세요."

msgid "Missing ref to Square card element. Please try again or use a different payment method."
msgstr "Square 카드 요소에 대한 참조가 누락되었습니다. 다시 시도하거나 다른 결제 수단을 사용해 보세요."

msgid "Missing required dependencies to Capture/Confirm PayPal order."
msgstr "PayPal 주문 캡처/확인에 필요한 종속성이 누락되었습니다."

msgid "Missing required field \"peachpay_authnet_data_descriptor\""
msgstr "필수 필드 \"peachpay_authnet_data_descriptor\"가 누락되었습니다."

msgid "Missing required field \"peachpay_authnet_data_value\""
msgstr "필수 필드 'peachpay_authnet_data_value'가 누락되었습니다."

msgid "Missing required field \"peachpay_poynt_nonce\""
msgstr "필수 필드 'peachpay_poynt_nonce'가 누락되었습니다."

msgid "Missing required field \"peachpay_square_source_id\""
msgstr "필수 필드 'peachpay_square_source_id'가 누락되었습니다."

msgid "Missing required field \"peachpay_square_verification_id\""
msgstr "필수 필드 'peachpay_square_verification_id'가 누락되었습니다."

msgid "Missing required field \"peachpay_stripe_payment_method_id\""
msgstr "필수 필드 'peachpay_stripe_paid_method_id'가 누락되었습니다."

msgid "Missing required field \"peachpay_transaction_id\""
msgstr "필수 필드 'peachpay_transaction_id'가 누락되었습니다."

msgid "Missing required field \"purchase_order_number\""
msgstr "필수 필드 'purchase_order_number'가 누락되었습니다."

msgid "Missing transaction ID"
msgstr "거래 ID 누락"

msgid "Mode"
msgstr "방법"

msgid "Moldovan Leu 🇲🇩"
msgstr "몰도바 레우 🇲🇩"

msgid "Moroccan Dirham 🇲🇦"
msgstr "모로코 디르함 🇲🇦"

msgid "Mountain"
msgstr "산"

msgid "Mozambican metical 🇲🇿"
msgstr "모잠비크 메디컬 🇲🇿"

msgid "My account"
msgstr "내 계정"

msgid "My cart"
msgstr "내 카트"

msgid "Myanmar Kyat 🇲🇲"
msgstr "미얀마 차트 🇲🇲"

msgid "Name"
msgstr "이름"

msgid "Namibian dollar 🇳🇦"
msgstr "나미비아 달러 🇳🇦"

msgid "Nepalese Rupee 🇳🇵"
msgstr "네팔 루피 🇳🇵"

msgid "Net"
msgstr "그물"

msgid "Netherlands Antillean Guilder 🇳🇱"
msgstr "네덜란드령 안틸레스 길더 🇳🇱"

msgid "New Taiwan dollar 🇹🇼"
msgstr "신대만달러 🇹🇼"

msgid "New Zealand dollar 🇳🇿"
msgstr "뉴질랜드 달러 🇳🇿"

msgid "New features have been added to Square which require your action to enable. Please navigate to Square settings under the Payment tab for more details."
msgstr "활성화하려면 사용자의 작업이 필요한 새로운 기능이 Square에 추가되었습니다. 자세한 내용을 보려면 결제 탭 아래의 Square 설정으로 이동하세요."

msgid "New title"
msgstr "새 제목"

msgid "Next time you load a PeachPay page, we\'ll remove this"
msgstr "다음에 PeachPay 페이지를 로드하면 이 내용이 삭제됩니다."

msgid "Nicaraguan Córdoba 🇳🇮"
msgstr "니카라과 코르도바 🇳🇮"

msgid "Nigerian Naira 🇳🇬"
msgstr "나이지리아 나이라 🇳🇬"

msgid "No"
msgstr "아니요"

msgid "No custom interval"
msgstr "맞춤 간격 없음"

msgid "No shipping options were found for"
msgstr "에 대한 배송 옵션을 찾을 수 없습니다."

msgid "No shipping or additional information to collect. Please press continue."
msgstr "수집할 배송 또는 추가 정보가 없습니다. 계속을 눌러주세요."

msgid "No supported countries"
msgstr "지원되는 국가가 없습니다."

msgid "No supported currencies"
msgstr "지원되는 통화 없음"

msgid "No thanks"
msgstr "고맙지 만 사양 할게"

msgid "None"
msgstr "없음"

msgid "Norwegian krone 🇳🇴"
msgstr "노르웨이 크로네 🇳🇴"

msgid "Not available"
msgstr "사용 불가"

msgid "Not restricted"
msgstr "제한되지 않음"

msgid "Not set"
msgstr "설정되지 않음"

msgid "Not supported by the following providers: "
msgstr "다음 공급자는 지원하지 않습니다."

msgid "Not sure if Square is right for you?"
msgstr "Square가 귀하에게 적합한지 확실하지 않으신가요?"

msgid "Note: Payments may take up to 5 days to complete."
msgstr "참고: 결제가 완료되는 데 최대 5일이 걸릴 수 있습니다."

msgid "Number of products to display for mini slider and full page"
msgstr "미니 슬라이더 및 전체 페이지에 표시할 제품 수"

msgid "Number of products to display for product detail page"
msgstr "제품 상세 페이지에 표시할 제품 수"

msgid "OR"
msgstr "또는"

msgid "On hold"
msgstr "보류 중"

msgid "One-click upsell"
msgstr "원클릭 상향 판매"

msgid "Operating system breakdown"
msgstr "운영 체제 분석"

msgid "Order details (experimental)"
msgstr "주문 세부정보(실험용)"

msgid "Order summary"
msgstr "주문 요약"

msgid "Other"
msgstr "다른"

msgid "Other payment methods"
msgstr "기타 결제 방법"

msgid "PAYMENT"
msgstr "지불"

msgid "Pakistani Rupee 🇵🇰"
msgstr "파키스탄 루피 🇵instagram"

msgid "Panamanian Balboa 🇵🇦"
msgstr "파나마 발보아 🇵🇦"

msgid "Papua New Guinean Kina 🇵🇬"
msgstr "파푸아뉴기니 키나 🇵🇬"

msgid "Paraguayan Guarani 🇵🇾"
msgstr "파라과이 과라니 🇵🇾"

msgid "Password"
msgstr "비밀번호"

msgid "Pay"
msgstr "지불하다"

msgid "Pay securely using your credit or debit card."
msgstr "신용카드나 직불카드를 사용하여 안전하게 결제하세요."

msgid "Pay with a cheque"
msgstr "수표로 결제하세요"

msgid "PayPal"
msgstr "페이팔"

msgid "PayPal Account"
msgstr "페이팔 계정"

msgid "PayPal Fee:"
msgstr "페이팔 수수료:"

msgid "PayPal Net Payout:"
msgstr "PayPal 순 지급액:"

msgid "PayPal Order"
msgstr "페이팔 주문"

msgid "PayPal advanced settings"
msgstr "PayPal 고급 설정"

msgid "PayPal sandbox account is connected!"
msgstr "PayPal 샌드박스 계정이 연결되었습니다!"

msgid "Payment"
msgstr "지불"

msgid "Payment Intent"
msgstr "지불 의도"

msgid "Payment Method"
msgstr "결제수단"

msgid "Payment clearing email"
msgstr "결제 정산 이메일"

msgid "Payment description postfix"
msgstr "결제 설명 접미사"

msgid "Payment description prefix"
msgstr "결제 설명 접두어"

msgid "Payment error: "
msgstr "결제 오류:"

msgid "Payment error: Square failed to process the transaction."
msgstr "결제 오류: Square가 거래를 처리하지 못했습니다."

msgid "Payment family"
msgstr "지불 가족"

msgid "Payment intent missing"
msgstr "결제 의도 누락"

msgid "Payment method invalid type"
msgstr "결제 수단 유형이 잘못되었습니다."

msgid "Payment method invalid type:"
msgstr "잘못된 결제 수단 유형:"

msgid "Payment methods"
msgstr "결제 방법"

msgid "Payment via Wire/Bank Transfer"
msgstr "계좌이체/계좌이체를 통한 결제"

msgid "Payment was cancelled"
msgstr "결제가 취소되었습니다"

msgid "Payments"
msgstr "결제"

msgid "Payments typically take 5 days to complete."
msgstr "일반적으로 결제가 완료되는 데 5일이 소요됩니다."

msgid "PeachPay"
msgstr "피치페이"

msgid "PeachPay Analytics are turned off right now."
msgstr "PeachPay Analytics가 현재 꺼져 있습니다."

msgid "PeachPay Currency Switcher"
msgstr "PeachPay 통화 전환기"

msgid "PeachPay Stripe Card data is not available"
msgstr "PeachPay 스트라이프 카드 데이터를 사용할 수 없습니다."

msgid "PeachPay charges a"
msgstr "PeachPay는"

msgid "PeachPay charges a %s%% service fee to the customer. As a merchant, you don’t pay anything extra."
msgstr "PeachPay는 고객에게 %s%% 서비스 수수료를 청구합니다. 판매자로서 귀하는 추가 비용을 지불하지 않습니다."

msgid "PeachPay data"
msgstr "피치페이 데이터"

msgid "PeachPay does not support the current currency set by woocommerce and all orders will fail"
msgstr "PeachPay는 wooCommerce에서 설정한 현재 통화를 지원하지 않으며 모든 주문이 실패합니다."

msgid "PeachPay for WooCommerce"
msgstr "WooCommerce용 PeachPay"

msgid "PeachPay has added new features to its Square integration. These features require additional permissions from your Square account."
msgstr "PeachPay는 Square 통합에 새로운 기능을 추가했습니다. 이러한 기능을 사용하려면 Square 계정의 추가 권한이 필요합니다."

msgid "PeachPay is a WooCommerce extension. Please %3$sactivate WooCommerce%4$s to use PeachPay."
msgstr "PeachPay는 WooCommerce 확장 프로그램입니다. PeachPay를 사용하려면 %3$swooCommerce를 활성화%4$s하세요."

msgid "PeachPay is a WooCommerce extension. Please %3$sinstall and activate WooCommerce%4$s to use PeachPay."
msgstr "PeachPay는 WooCommerce 확장 프로그램입니다. PeachPay를 사용하려면 %3$sWooCommerce를 설치하고 활성화%4$s하세요."

msgid "PeachPay region"
msgstr "피치페이 지역"

msgid "PeachPay requires the WooCommerce plugin to be installed and active."
msgstr "PeachPay를 사용하려면 WooCommerce 플러그인을 설치하고 활성화해야 합니다."

msgid "PeachPay settings and data will be removed if the plugin is uninstalled."
msgstr "플러그인을 제거하면 PeachPay 설정 및 데이터가 제거됩니다."

msgid "PeachPay will show the currency according to "
msgstr "PeachPay는 다음과 같은 통화를 표시합니다."

msgid "Pending transfer from customer's bank account. This typically takes 3-5 business days."
msgstr "고객 은행 계좌에서 이체 대기 중입니다. 일반적으로 영업일 기준 3~5일이 소요됩니다."

msgid "Percentage"
msgstr "백분율"

msgid "Philippine peso 🇵🇭"
msgstr "필리핀 페소 🇵🇭"

msgid "Pill"
msgstr "알약"

msgid "Place order"
msgstr "주문하기"

msgid "Please check out here instead"
msgstr "대신 여기를 확인해 주세요."

msgid "Please ensure that your address has been entered correctly, choose a different shipping address, or contact us if you need any help."
msgstr "주소가 올바르게 입력되었는지 확인하고, 다른 배송 주소를 선택하거나, 도움이 필요한 경우 당사에 문의하세요."

msgid "Please help us understand why PeachPay didn't work for you"
msgstr "PeachPay가 귀하에게 적합하지 않은 이유를 이해하도록 도와주세요"

msgid "Please select only one simple, non-variable product"
msgstr "단순하고 변동이 없는 제품 하나만 선택해주세요."

msgid "Please share which plugin"
msgstr "어떤 플러그인인지 공유해주세요"

msgid "Please share your reason"
msgstr "이유를 공유해주세요"

msgid "Poland złoty 🇵🇱"
msgstr "폴란드 즈워티 🇵🇱"

msgid "Poynt supports card and in-person payments if you have the Poynt POS (Point of Sale) system."
msgstr "Poynt POS(Point of Sale) 시스템이 있는 경우 Poynt는 카드 결제와 직접 결제를 지원합니다."

msgid "Premium Feature"
msgstr "프리미엄 기능"

msgid "Premium Portal"
msgstr "프리미엄 포털"

msgid "Press the Cash App Pay button above to link your account."
msgstr "위의 캐시앱페이 버튼을 눌러 계좌를 연결하세요."

msgid "Preview"
msgstr "시사"

msgid "Primary header"
msgstr "기본 헤더"

msgid "Privacy Policy"
msgstr "개인 정보 정책"

msgid "Processing"
msgstr "처리"

msgid "Product Attributes"
msgstr "제품 속성"

msgid "Product Category"
msgstr "제품 카테고리"

msgid "Product TAG"
msgstr "제품 태그"

msgid "Product page"
msgstr "제품 페이지"

msgid "Product recommendations"
msgstr "제품 추천"

msgid "Product to upsell"
msgstr "상향 판매할 제품"

msgid "Protect your WooCommerce checkout from bots, fraudulent credit cards, and automated purchases using Google reCAPTCHA technology."
msgstr "Google reCAPTCHA 기술을 사용하여 봇, 사기성 신용카드, 자동 구매로부터 WooCommerce 결제를 보호하세요."

msgid "Przelewy24 Bank"
msgstr "Przelewy24 은행"

msgid "Public Client Key:"
msgstr "공개 클라이언트 키:"

msgid "Purchase Order"
msgstr "구매 주문"

msgid "Purchase Order (PeachPay)"
msgstr "구매 주문(PeachPay)"

msgid "Purchase order"
msgstr "구매 주문"

msgid "Qatari Rial 🇶🇦"
msgstr "카타르 리알 🇶🇦"

msgid "Quetzal 🇬🇹"
msgstr "케찰 🇬🇹"

msgid "Rate will not change until settings are saved"
msgstr "설정이 저장될 때까지 요금은 변경되지 않습니다."

msgid "Read only:"
msgstr "읽기 전용:"

msgid "Read tutorial"
msgstr "튜토리얼 읽기"

msgid "Recommended for you"
msgstr "당신을 위해 추천 된"

msgid "Recoverable carts"
msgstr "회수 가능한 카트"

msgid "Rectangle"
msgstr "직사각형"

msgid "Recurring"
msgstr "반복"

msgid "Recurring Shipment"
msgstr "반복 배송"

msgid "Recurring payments"
msgstr "반복 결제"

msgid "Recurring total"
msgstr "반복 합계"

msgid "Recurring totals"
msgstr "반복 합계"

msgid "Refund amount must be greater then 0"
msgstr "환불 금액은 0보다 커야 합니다."

msgid "Refund error: "
msgstr "환불 오류:"

msgid "Refund error: Amount must be greater then 0"
msgstr "환불 오류: 금액은 0보다 커야 합니다."

msgid "Refund error: Invalid Transaction ID"
msgstr "환불 오류: 잘못된 거래 ID"

msgid "Refund error: The order_id %s did not match any orders."
msgstr "환불 오류: order_id %s과(와) 일치하는 주문이 없습니다."

msgid "Refund on cancel"
msgstr "취소 시 환불"

msgid "Refunded"
msgstr "환불됨"

msgid "Refunds"
msgstr "환불"

msgid "Region"
msgstr "지역"

msgid "Register"
msgstr "등록하다"

msgid "Register domain"
msgstr "도메인 등록"

msgid "Related Products"
msgstr "관련 상품"

msgid "Related by"
msgstr "관련자:"

msgid "Related products"
msgstr "관련 상품"

msgid "Remember me"
msgstr "날 기억해"

msgid "Remove"
msgstr "제거하다"

msgid "Remove data on uninstall"
msgstr "제거 시 데이터 제거"

msgid "Required"
msgstr "필수의"

msgid "Reset"
msgstr "초기화"

msgid "Reset domain registration"
msgstr "도메인 등록 재설정"

msgid "Reset fields"
msgstr "리셋 필드"

msgid "Reset preferences"
msgstr "환경설정 재설정"

msgid "Revolving line of credit similar to a credit card"
msgstr "신용카드와 유사한 회전 신용 한도"

msgid "Right"
msgstr "오른쪽"

msgid "Romanian Leu 🇷🇴"
msgstr "루마니아 레우 🇷🇴"

msgid "Rounded Corners"
msgstr "둥근 모서리"

msgid "Rounded corners"
msgstr "둥근 모서리"

msgid "Rounding"
msgstr "반올림"

msgid "Russian ruble 🇷🇺"
msgstr "러시아 루블 🇷🇺"

msgid "Rwandan franc 🇷🇼"
msgstr "르완다 프랑 🇷🇼"

msgid "SEPA Debit"
msgstr "SEPA 직불"

msgid "SHIPPING"
msgstr "배송"

msgid "Saudi Riyal 🇸🇦"
msgstr "사우디 리얄 🇸🇦"

msgid "Save changes"
msgstr "변경 사항을 저장하다"

msgid "Secondary header"
msgstr "보조 헤더"

msgid "Secret key"
msgstr "비밀 키"

msgid "Select a country / region&hellip;"
msgstr "국가/지역을 선택하세요&hellip;"

msgid "Select all"
msgstr "모두 선택"

msgid "Select an option&hellip;"
msgstr "옵션을 선택하세요&hellip;"

msgid "Select an option..."
msgstr "옵션을 선택하세요..."

msgid "Select none"
msgstr "없음을 선택하세요"

msgid "Send an email notification when the ACH payment clears. It will be sent to the email associated with the Stripe account."
msgstr "ACH 결제가 완료되면 이메일 알림을 보냅니다. Stripe 계정과 연결된 이메일로 전송됩니다."

msgid "Serbian Dinar 🇷🇸"
msgstr "세르비아 디나르 🇷🇸"

msgid "Service fee"
msgstr "서비스 요금"

msgid "Set a custom statement descriptor that will appear on your customer\'s card or bank statements. You can use template placeholders {order_number} or {order_id} to include dynamic order details. If left blank, it will default to what you have set in Stripe for card payments."
msgstr "고객의 카드나 은행 명세서에 표시될 맞춤형 명세서 설명을 설정하세요. 템플릿 자리 표시자 {order_number} 또는 {order_id}를 사용하여 동적 주문 세부정보를 포함할 수 있습니다. 공백으로 남겨두면 카드 결제를 위해 Stripe에서 설정한 기본값이 적용됩니다."

msgid "Set minimum/maximum charges and fees, restrict countries, and change the appearance"
msgstr "최소/최대 요금 및 수수료를 설정하고, 국가를 제한하고, 모양을 변경합니다."

msgid "Set the alignment of the PeachPay button on the cart page."
msgstr "장바구니 페이지의 PeachPay 버튼 정렬을 설정합니다."

msgid "Set the alignment of the PeachPay button on the product page."
msgstr "상품 페이지의 PeachPay 버튼 정렬을 설정합니다."

msgid "Set the alignment of the floating PeachPay button on the shop page"
msgstr "상점 페이지에 떠 있는 PeachPay 버튼의 정렬을 설정하세요."

msgid "Set the bottom gap between the button and the bottom of the page. Leaving it blank defaults it to 27px."
msgstr "버튼과 페이지 하단 사이의 하단 간격을 설정합니다. 비워두면 기본값은 27px입니다."

msgid "Set the right gap between the button and the right side of the page. Leaving it blank defaults it to 45px."
msgstr "버튼과 페이지 오른쪽 사이의 오른쪽 간격을 설정합니다. 공백으로 두면 기본값은 45px입니다."

msgid "Set the size of the button. Leaving it blank defaults it to 70px."
msgstr "버튼의 크기를 설정합니다. 공백으로 두면 기본값은 70px입니다."

msgid "Set the size of the icon. Leaving it blank defaults it to 35px."
msgstr "아이콘의 크기를 설정합니다. 비워두면 기본값은 35px입니다."

msgid "Set this to \"No custom interval\" to follow the default interval schedule"
msgstr "기본 간격 일정을 따르려면 이를 \"사용자 지정 간격 없음\"으로 설정하세요."

msgid "Set up"
msgstr "설정"

msgid "Set up currencies"
msgstr "통화 설정"

msgid "Settings"
msgstr "설정"

msgid "Settlement amount"
msgstr "정산금액"

msgid "Setup intent resulted in an invalid status"
msgstr "설정 의도로 인해 잘못된 상태가 발생했습니다."

msgid "Setup intent resulted in invalid status"
msgstr "설정 의도로 인해 잘못된 상태가 발생했습니다."

msgid "Seychellois Rupee 🇸🇨"
msgstr "세이셸 루피 🇸🇨"

msgid "Ship to"
msgstr "배송지"

msgid "Shipping"
msgstr "배송"

msgid "Shoppers paying with %s will be charged an extra fee."
msgstr "%s로 결제하는 쇼핑객에게는 추가 수수료가 부과됩니다."

msgid "Show a floating Express Checkout button on all pages"
msgstr "모든 페이지에 플로팅 Express Checkout 버튼 표시"

msgid "Show a shadow around buttons inside the checkout window."
msgstr "결제 창 내부의 버튼 주위에 그림자를 표시합니다."

msgid "Show customers a custom message on the checkout payment page."
msgstr "결제 결제 페이지에 고객에게 맞춤 메시지를 표시합니다."

msgid "Show itemized order details in the PayPal window"
msgstr "PayPal 창에 항목별 주문 세부정보 표시"

msgid "Show itemized order information in the Transaction Detail page"
msgstr "거래 세부정보 페이지에 항목별 주문 정보 표시"

msgid "Show line items in the PayPal window. This setting is not compatible with the WooCommerce tax setting \"Prices entered with tax: Yes, I will enter prices inclusive of tax\"."
msgstr "PayPal 창에 항목을 표시합니다. 이 설정은 WooCommerce 세금 설정 \"세금과 함께 입력된 가격: 예, 세금 포함 가격을 입력하겠습니다\"와 호환되지 않습니다."

msgid "Show shoppers related products while shopping"
msgstr "쇼핑하는 동안 쇼핑객에게 관련 제품 표시"

msgid "Show the Express Checkout button in the theme’s mini and/or sidebar cart"
msgstr "테마의 미니 및/또는 사이드바 카트에 Express Checkout 버튼 표시"

msgid "Show the Express Checkout button on the cart page"
msgstr "장바구니 페이지에 Express Checkout 버튼 표시"

msgid "Show the Express Checkout button on the checkout page"
msgstr "결제 페이지에 Express Checkout 버튼 표시"

msgid "Side gap"
msgstr "측면 틈새"

msgid "Sierra Leonean 🇸🇱"
msgstr "시에라리온 🇸🇱"

msgid "Sign up"
msgstr "가입하기"

msgid "Sign up (sandbox)"
msgstr "가입(샌드박스)"

msgid "Silver"
msgstr "은"

msgid "Since the beginning, PeachPay has been devoted to simplifying payments for merchants and shoppers, establishing itself as one of the most reliable payment services on WooCommerce. We’ve introduced many features and added compatibility for countless plugins to make checkout as effortless as possible."
msgstr "PeachPay는 처음부터 판매자와 쇼핑객의 결제를 단순화하는 데 전념해 왔으며 WooCommerce에서 가장 신뢰할 수 있는 결제 서비스 중 하나로 자리매김했습니다. 우리는 결제를 최대한 쉽게 만들기 위해 많은 기능을 도입하고 수많은 플러그인에 대한 호환성을 추가했습니다."

msgid "Singapore dollar 🇸🇬"
msgstr "싱가포르 달러 🇸🇬"

msgid "Site key"
msgstr "사이트 키"

msgid "Sol 🇵🇪"
msgstr "솔 🇵🇪"

msgid "Solomon Islands Dollar 🇸🇧"
msgstr "솔로몬 제도 달러 🇸🇧"

msgid "Somali Shilling 🇸🇴"
msgstr "소말리아 실링 🇸🇴"

msgid "Some services such as Cloudflare will block access to this route and an exception will need to be made manually on those services."
msgstr "Cloudflare와 같은 일부 서비스는 이 경로에 대한 액세스를 차단하므로 해당 서비스에 대해 수동으로 예외를 설정해야 합니다."

msgid "Something went wrong initializing this payment method. Please try a different option or try again later."
msgstr "이 결제 수단을 초기화하는 중에 문제가 발생했습니다. 다른 옵션을 시도하거나 나중에 다시 시도하십시오."

msgid "Something went wrong loading the checkout."
msgstr "결제를 로드하는 중에 문제가 발생했습니다."

msgid "Something went wrong while processing the request."
msgstr "요청을 처리하는 중에 문제가 발생했습니다."

msgid "Something went wrong, but the payment may have gone through. Please contact store support."
msgstr "문제가 발생했지만 결제가 완료되었을 수 있습니다. 매장 지원팀에 문의하세요."

msgid "Something went wrong. Please refresh the page and try again."
msgstr "문제가 발생했습니다. 페이지를 새로고침한 후 다시 시도하세요."

msgid "Something went wrong. Please try again."
msgstr "문제가 발생했습니다. 다시 시도해 주세요."

msgid "Sorry Apple Pay is not available right now. Please use another payment method or try again later."
msgstr "죄송합니다. 지금은 Apple Pay를 사용할 수 없습니다. 다른 결제 수단을 사용하거나 나중에 다시 시도하세요."

msgid "Sorry Google Pay is not available right now. Please use another payment method or try again later."
msgstr "죄송합니다. 지금은 Google Pay를 사용할 수 없습니다. 다른 결제 수단을 사용하거나 나중에 다시 시도하세요."

msgid "South African Rand 🇿🇦"
msgstr "남아프리카 랜드 🇿🇦"

msgid "Specific Product"
msgstr "특정제품"

msgid "Specify reason (optional)"
msgstr "이유를 명시하세요(선택사항)."

msgid "Square"
msgstr "정사각형"

msgid "Square %1$s payment failed: %2$s"
msgstr "Square %1$s 결제 실패: %2$s"

msgid "Square Account"
msgstr "스퀘어 계정"

msgid "Square Sandbox Documentation"
msgstr "정사각형 샌드박스 문서"

msgid "Square is good for merchants who sell online and in a physical store. It’s also good if you sell items that are usually risky for other payment processors."
msgstr "Square는 온라인과 실제 매장에서 판매하는 판매자에게 적합합니다. 일반적으로 다른 결제 처리업체에 위험한 품목을 판매하는 경우에도 좋습니다."

msgid "Square is not connected."
msgstr "광장이 연결되지 않았습니다."

msgid "Square reusable payment method details missing from subscription order."
msgstr "구독 주문에 Square 재사용 가능 결제 방법 세부정보가 없습니다."

msgid "Square was not connected."
msgstr "스퀘어가 연결되지 않았습니다."

msgid "Sri Lankan Rupee 🇱🇰"
msgstr "스리랑카 루피 🇱instagram"

msgid "Staging"
msgstr "각색"

msgid "Standard"
msgstr "기준"

msgid "Statement descriptor"
msgstr "명령문 설명자"

msgid "Statement descriptor suffix"
msgstr "명령문 설명자 접미사"

msgid "Status"
msgstr "상태"

msgid "Store name"
msgstr "가게 이름"

msgid "String processors must be an array of valid callbacks."
msgstr "문자열 프로세서는 유효한 콜백의 배열이어야 합니다."

msgid "Stripe"
msgstr "줄무늬"

msgid "Stripe %1$s could not be voided or refunded. (Transaction Id: %2$s)"
msgstr "스트라이프 %1$s을(를) 무효화하거나 환불할 수 없습니다. (거래 ID: %2$s)"

msgid "Stripe %1$s payment authorized for %2$s (Charge Id: %3$s)"
msgstr "%2$s에 대한 스트라이프 %1$s 결제가 승인되었습니다(청구 ID: %3$s)."

msgid "Stripe %1$s payment captured. Payment is now complete (Charge Id: %2$s)"
msgstr "스트라이프 %1$s 결제가 캡처되었습니다. 이제 결제가 완료되었습니다(청구 ID: %2$s)."

msgid "Stripe %1$s payment complete (Charge Id: %2$s)"
msgstr "스트라이프 %1$s 결제 완료(청구 ID: %2$s)"

msgid "Stripe %1$s payment failed. Reason: %2$s"
msgstr "스트라이프 %1$s 결제에 실패했습니다. 이유: %2$s"

msgid "Stripe %1$s payment failed: %2$s"
msgstr "스트라이프 %1$s 결제 실패: %2$s"

msgid "Stripe %1$s payment is processing (Charge Id: %2$s)"
msgstr "스트라이프 %1$s 결제가 처리 중입니다(청구 ID: %2$s)."

msgid "Stripe %1$s payment partially refunded %2$s (Refund Id: %3$s)"
msgstr "스트라이프 %1$s 결제가 %2$s 부분적으로 환불됨(환불 ID: %3$s)"

msgid "Stripe %1$s payment refunded %2$s (Refund Id: %3$s)"
msgstr "스트라이프 %1$s 결제가 %2$s에 환불되었습니다(환불 ID: %3$s)."

msgid "Stripe %1$s payment refunded %2$s (Transaction Id: %3$s)"
msgstr "스트라이프 %1$s 결제가 %2$s 환불됨(거래 ID: %3$s)"

msgid "Stripe %1$s payment refunded %2$s because order was cancelled. (Transaction Id: %3$s)"
msgstr "주문이 취소되었기 때문에 스트라이프 %1$s 결제에서 %2$s을(를) 환불했습니다. (거래 ID: %3$s)"

msgid "Stripe %1$s payment setup for future use (Payment Method Id: %2$s)"
msgstr "향후 사용을 위한 스트라이프 %1$s 결제 설정(결제 방법 ID: %2$s)"

msgid "Stripe %1$s payment was canceled. %2$s"
msgstr "스트라이프 %1$s 결제가 취소되었습니다. %2$s"

msgid "Stripe Fee:"
msgstr "스트라이프 수수료:"

msgid "Stripe Net Payout:"
msgstr "스트라이프 순 지불금:"

msgid "Stripe advanced settings"
msgstr "스트라이프 고급 설정"

msgid "Stripe is not connected."
msgstr "스트라이프가 연결되지 않았습니다."

msgid "Stripe is null"
msgstr "스트라이프가 null입니다."

msgid "Stripe normally determines when 3D Secure should be shown automatically. If \"Force 3D Secure\" is enabled, 3D Secure will be shown for all card transactions. In test mode, 3D Secure is only shown for 3DS test cards regardless of the setting."
msgstr "Stripe은 일반적으로 3D Secure가 자동으로 표시되어야 하는 시기를 결정합니다. \"Force 3D Secure\"가 활성화되면 모든 카드 거래에 3D Secure가 표시됩니다. 테스트 모드에서는 설정에 관계없이 3D Secure가 3DS 테스트 카드에만 표시됩니다."

msgid "Stripe setup intent session data is missing or not defined."
msgstr "스트라이프 설정 의도 세션 데이터가 누락되었거나 정의되지 않았습니다."

msgid "Stripe will give you the largest selection of global payment methods along with Apple Pay and Google Pay."
msgstr "Stripe은 Apple Pay 및 Google Pay와 함께 가장 다양한 글로벌 결제 방법을 제공합니다."

msgid "Submit"
msgstr "제출하다"

msgid "Submit & deactivate"
msgstr "제출 및 비활성화"

msgid "Subtotal"
msgstr "소계"

msgid "Successfully registered domain."
msgstr "도메인을 등록했습니다."

msgid "Support"
msgstr "지원하다"

msgid "Support message"
msgstr "지원 메시지"

msgid "Surinamese Dollar 🇸🇷"
msgstr "수리남 달러 🇸🇷"

msgid "Swazi Lilangeni 🇸🇿"
msgstr "스와지 릴랑게니 🇸🇿"

msgid "Swedish krona 🇸🇪"
msgstr "스웨덴 크로나 🇸🇪"

msgid "Swiss franc 🇨🇭"
msgstr "스위스 프랑 🇨🇭"

msgid "Switcher widget"
msgstr "전환기 위젯"

msgid "TEST MODE"
msgstr "시험 모드"

msgid "Tajikistani Somoni 🇹🇯"
msgstr "타지키스탄 소모니 🇹🇯"

msgid "Tanzanian Shilling 🇹🇿"
msgstr "탄자니아 실링 🇹🇿"

msgid "Tax"
msgstr "세"

msgid "Taxonomy IDs to exclude (comma separated)"
msgstr "제외할 분류 ID(쉼표로 구분)"

msgid "Temporary deactivation"
msgstr "임시 비활성화"

msgid "Terms of Service"
msgstr "서비스 약관"

msgid "Test mode enabled."
msgstr "테스트 모드가 활성화되었습니다."

msgid "Test mode: customers cannot see PeachPay"
msgstr "테스트 모드: 고객은 PeachPay를 볼 수 없습니다."

msgid "Text Color"
msgstr "텍스트 색상"

msgid "Thai Baht 🇹🇭"
msgstr "태국 바트 🇹🇭"

msgid "Thank you for your understanding and continued support. We look forward to serving you to take your ecommerce sales to the moon! 🚀"
msgstr "귀하의 이해와 지속적인 지원에 감사드립니다. 귀하의 전자상거래 판매가 성공할 수 있도록 최선을 다해 도와드리겠습니다! 🚀"

msgid "The amount you would like to charge"
msgstr "청구하고 싶은 금액"

msgid "The extra fee will only be applied if the cart total is above this amount."
msgstr "카트 총액이 이 금액을 초과하는 경우에만 추가 요금이 적용됩니다."

msgid "The extra fee will only be applied if the cart total is below this amount. This must be less than or equal to this payment gateway\'s maximum charge."
msgstr "추가 요금은 카트 총액이 이 금액보다 적을 경우에만 적용됩니다. 이는 이 결제 게이트웨이의 최대 청구 금액보다 작거나 같아야 합니다."

msgid "The name of the store displayed in the PayPal window."
msgstr "PayPal 창에 표시되는 상점 이름입니다."

msgid "The plugin didn’t meet my needs"
msgstr "플러그인이 내 요구사항을 충족하지 못했습니다."

msgid "The required mandate was not accepted. Payment canceled."
msgstr "필수 위임장이 수락되지 않았습니다. 결제가 취소되었습니다."

msgid "The status assigned to an order when a dispute is created."
msgstr "분쟁이 발생했을 때 주문에 할당된 상태입니다."

msgid "There are no payment methods available"
msgstr "사용 가능한 결제 수단이 없습니다."

msgid "These related products appear near the bottom of the product page, not inside the PeachPay checkout window"
msgstr "이러한 관련 제품은 PeachPay 결제창 내부가 아닌 제품 페이지 하단 근처에 표시됩니다."

msgid "This additional messaging will be shown on the checkout payment page. Only a, br, h1, h2, h3, h4, h5, p, div, li, ul, ol, span, and img HTML tags are permitted."
msgstr "이 추가 메시지는 결제 결제 페이지에 표시됩니다. a, br, h1, h2, h3, h4, h5, p, div, li, ul, ol,span 및 img HTML 태그만 허용됩니다."

msgid "This determines how to round when there are more decimals than the currency supports"
msgstr "통화가 지원하는 것보다 소수 자릿수가 많은 경우 반올림 방법을 결정합니다."

msgid "This fee will apply to the shopper's cart subtotal and will be paid by the shopper."
msgstr "이 수수료는 구매자의 장바구니 소계에 적용되며 구매자가 지불하게 됩니다."

msgid "This is a Premium feature. Upgrade to unlock it!"
msgstr "이것은 프리미엄 기능입니다. 잠금을 해제하려면 업그레이드하세요!"

msgid "This is the rate at which the currency will be converted"
msgstr "이것은 통화가 변환되는 비율입니다."

msgid "This option determines if the customers funds are captured immediately or only authorized for capture at a later time."
msgstr "이 옵션은 고객 자금이 즉시 수집되는지 아니면 나중에 수집하도록 승인되는지 여부를 결정합니다."

msgid "This option determines if the customers funds are captured immediately or only authorized for capture at a later time. Authorized payments expire and cannot be captured after 30 days."
msgstr "이 옵션은 고객 자금이 즉시 수집되는지 아니면 나중에 수집하도록 승인되는지 여부를 결정합니다. 승인된 결제는 만료되며 30일 후에는 확인할 수 없습니다."

msgid "This option determines if the customers funds are captured immediately or only authorized for capture at a later time. Authorized payments expire and cannot be captured after 7 days."
msgstr "이 옵션은 고객 자금이 즉시 수집되는지 아니면 나중에 수집하도록 승인되는지 여부를 결정합니다. 승인된 결제는 만료되며 7일 후에는 확인할 수 없습니다."

msgid "This payment method is not supported by your browser. Please try a different option."
msgstr "이 결제 방법은 귀하의 브라우저에서 지원되지 않습니다. 다른 옵션을 시도해 보세요."

msgid "This payment method must be activated in your %1\$s Stripe dashboard %2\$s settings to be used in the PeachPay checkout"
msgstr "PeachPay 결제에 사용하려면 %1\$s Stripe 대시보드 %2\$s 설정에서 이 결제 방법을 활성화해야 합니다."

msgid "This setting will append any provided elements to the PeachPay checkout window."
msgstr "이 설정은 제공된 모든 요소를 PeachPay 결제 창에 추가합니다."

msgid "This transaction cannot be partially refunded until it has been captured and settled. Please capture the order or use the full order total to void the transaction."
msgstr "이 거래는 거래가 포착되고 결제될 때까지 부분적으로 환불될 수 없습니다. 거래를 무효화하려면 주문을 캡처하거나 전체 주문 총액을 사용하십시오."

msgid "This transaction cannot be partially refunded until it has settled. You can either wait for settlement to process or use the full order total to void the transaction."
msgstr "이 거래는 결제가 완료될 때까지 부분적으로 환불될 수 없습니다. 정산이 처리될 때까지 기다리거나 전체 주문 총액을 사용하여 거래를 무효화할 수 있습니다."

msgid "This will enable the Express Checkout button on all pages. You can turn it off or apply other customizations per button in the settings below."
msgstr "이렇게 하면 모든 페이지에서 Express Checkout 버튼이 활성화됩니다. 아래 설정에서 이 기능을 끄거나 버튼별로 다른 사용자 정의를 적용할 수 있습니다."

msgid "This will set the colors in the checkout window and for the checkout buttons."
msgstr "그러면 결제 창과 결제 버튼의 색상이 설정됩니다."

msgid "This will set the text color on buttons for the checkout window."
msgstr "결제 창 버튼의 텍스트 색상이 설정됩니다."

msgid "Title"
msgstr "제목"

msgid "Title or reason for the extra fee"
msgstr "추가 요금의 제목 또는 이유"

msgid "Title:"
msgstr "제목:"

msgid "To continue making your checkout better, we’re introducing a"
msgstr "계속해서 더 나은 결제 기능을 제공하기 위해 다음을 도입합니다."

msgid "Toggle the Analytics on or off."
msgstr "분석을 켜거나 끕니다."

msgid "Tokenization failed. Please try again or use a different payment method."
msgstr "토큰화에 실패했습니다. 다시 시도하거나 다른 결제 수단을 사용해 보세요."

msgid "Total"
msgstr "총"

msgid "Total carts"
msgstr "총 카트"

msgid "Transaction"
msgstr "거래"

msgid "Transaction details"
msgstr "상세 거래 내역"

msgid "Trinidad & Tobago Dollar 🇹🇹"
msgstr "트리니다드 토바고 달러 🇹🇹"

msgid "Tugrik 🇲🇳"
msgstr "투그릭 🇲🇳"

msgid "Turkish lira 🇹🇷"
msgstr "터키 리라 🇹🇷"

msgid "Turn on analytics"
msgstr "분석 켜기"

msgid "Twitter"
msgstr "트위터"

msgid "Type"
msgstr "유형"

msgid "US Bank Account"
msgstr "미국 은행 계좌"

msgid "US bank account"
msgstr "미국 은행 계좌"

msgid "Ugandan Shilling 🇺🇬"
msgstr "우간다 실링 🇺🇬"

msgid "Ukrainian hryvnia 🇺🇦"
msgstr "우크라이나 그리브냐 🇺🇦"

msgid "Unable to unlink PayPal account. Please try again or contact us if you need help."
msgstr "PayPal 계정을 연결 해제할 수 없습니다. 다시 시도하거나 도움이 필요하면 문의해 주세요."

msgid "Unable to unlink Poynt account. Please try again or contact us if you need help."
msgstr "Poynt 계정을 연결 해제할 수 없습니다. 다시 시도하거나 도움이 필요하면 문의해 주세요."

msgid "Unable to unlink Stripe account. Please try again or contact us if you need help."
msgstr "Stripe 계정을 연결 해제할 수 없습니다. 다시 시도하거나 도움이 필요하면 문의해 주세요."

msgid "Understand payment method usage and track abandoned carts"
msgstr "결제 수단 사용 이해 및 버려진 장바구니 추적"

msgid "United Arab Emirates Dirham 🇦🇪"
msgstr "아랍에미리트 디르함 🇦🇪"

msgid "United States"
msgstr "미국"

msgid "United States dollar 🇺🇸"
msgstr "미국 달러 🇺🇸"

msgid "Unknown error occured while placing order. Please refresh the page and try again."
msgstr "주문하는 동안 알 수 없는 오류가 발생했습니다. 페이지를 새로고침한 후 다시 시도하세요."

msgid "Unlink Authorize.net"
msgstr "Authorize.net 연결 해제"

msgid "Unlink Authorize.net (sandbox)"
msgstr "Authorize.net 연결 해제(샌드박스)"

msgid "Unlink GoDaddy Poynt"
msgstr "GoDaddy Poynt 연결 해제"

msgid "Unlink PayPal"
msgstr "PayPal 연결 해제"

msgid "Unlink Square"
msgstr "스퀘어 연결 해제"

msgid "Unlink Square (sandbox)"
msgstr "Square 연결 해제(샌드박스)"

msgid "Unlink Stripe"
msgstr "스트라이프 연결 해제"

msgid "Unsupported Currency"
msgstr "지원되지 않는 통화"

msgid "Update currency to"
msgstr "통화 업데이트:"

msgid "Update every 12 hours"
msgstr "12시간마다 업데이트"

msgid "Update every 15 minutes"
msgstr "15분마다 업데이트"

msgid "Update every 2 days"
msgstr "2일마다 업데이트"

msgid "Update every 2 weeks"
msgstr "2주마다 업데이트"

msgid "Update every 30 minutes"
msgstr "30분마다 업데이트"

msgid "Update every 6 hours"
msgstr "6시간마다 업데이트"

msgid "Update every day"
msgstr "매일 업데이트"

msgid "Update every hour"
msgstr "매시간 업데이트"

msgid "Update every month"
msgstr "매달 업데이트"

msgid "Update once a week"
msgstr "일주일에 한 번 업데이트"

msgid "Update permissions"
msgstr "권한 업데이트"

msgid "Update the currency exchange rate based on the frequency you set."
msgstr "설정한 빈도에 따라 환율을 업데이트합니다."

msgid "Update to"
msgstr "업데이트"

msgid "Update to %s"
msgstr "%s로 업데이트"

msgid "Upon clicking the PeachPay button"
msgstr "피치페이 버튼을 클릭하시면"

msgid "Upsell a product during the checkout flow (in a separate pop-up)"
msgstr "결제 과정에서 제품 상향 판매(별도 팝업)"

msgid "Uruguayan Peso 🇺🇾"
msgstr "우루과이 페소 🇺🇾"

msgid "User must be logged in."
msgstr "사용자는 로그인되어 있어야 합니다."

msgid "Username or email"
msgstr "아이디 또는 이메일"

msgid "Uzbekistani Som 🇺🇿"
msgstr "우즈베키스탄 솜 🇺🇿"

msgid "Vietnamese dong 🇻🇳"
msgstr "베트남 동 🇻🇳"

msgid "View"
msgstr "보다"

msgid "View checkout analytics"
msgstr "결제 분석 보기"

msgid "View options"
msgstr "옵션 보기"

msgid "Void"
msgstr "무효의"

msgid "Watch tutorial"
msgstr "튜토리얼 보기"

msgid "We detected the best currency for you would be "
msgstr "귀하에게 가장 적합한 통화는 다음과 같습니다."

msgid "We will hang on to previously tracked analytics, but no new analytics will be tracked."
msgstr "이전에 추적한 분석은 계속 유지되지만 새로운 분석은 추적되지 않습니다."

msgid "We're still loading, hang tight for a few seconds."
msgstr "아직 로드 중입니다. 몇 초 동안 기다려 주세요."

msgid "Webhook Status:"
msgstr "웹훅 상태:"

msgid "Welcome to PeachPay"
msgstr "피치페이에 오신 것을 환영합니다"

msgid "West African CFA franc"
msgstr "서아프리카 CFA 프랑"

msgid "What didn\'t work?"
msgstr "무엇이 작동하지 않았나요?"

msgid "What needs have been met or resolved that you no longer need the plugin?"
msgstr "더 이상 플러그인이 필요하지 않은 어떤 요구 사항이 충족되거나 해결되었습니까?"

msgid "What you were looking for in the plugin that you didn’t find?"
msgstr "플러그인에서 찾고 있던 것 중 찾지 못한 것이 무엇입니까?"

msgid "When"
msgstr "언제"

msgid "When checked, the rate will update automatically on the schedule set in “Frequency of auto-update” in the settings above"
msgstr "체크하면 위 설정의 “자동 업데이트 빈도”에 설정된 일정에 따라 속도가 자동으로 업데이트됩니다."

msgid "When enabled, the PeachPay currency switcher will provide a currency selection on the payment page of the checkout window. The default currency will be set according to the table below, but shoppers can also select a currency when checking out. This currency switcher affects all prices on your store, not just the ones shown in the checkout window."
msgstr "활성화되면 PeachPay 통화 전환기는 결제 창의 결제 페이지에서 통화 선택을 제공합니다. 기본 통화는 아래 표에 따라 설정되지만 쇼핑객은 결제 시 통화를 선택할 수도 있습니다. 이 통화 전환기는 결제 창에 표시된 가격뿐만 아니라 매장의 모든 가격에 영향을 미칩니다."

msgid "When other services charge fees, it directly affects your profits. With the rise of processing costs, we don’t want you to pay for this, so we are passing the cost down to the shopper."
msgstr "다른 서비스에서 수수료를 부과하면 이는 귀하의 이익에 직접적인 영향을 미칩니다. 처리 비용이 상승함에 따라 이에 대한 비용을 지불하는 것을 원하지 않기 때문에 비용을 구매자에게 전가하고 있습니다."

msgid "When the billing country matches one of these values, the payment method will be shown on the checkout page."
msgstr "청구서 수신 국가가 이러한 값 중 하나와 일치하면 결제 방법이 결제 페이지에 표시됩니다."

msgid "When the billing country matches one of these values, the payment method will not be shown on the checkout page."
msgstr "청구서 수신 국가가 이러한 값 중 하나와 일치하면 결제 방법이 결제 페이지에 표시되지 않습니다."

msgid "When the currency matches one of these values, the payment method will be shown on the checkout page."
msgstr "통화가 이러한 값 중 하나와 일치하면 결제 방법이 결제 페이지에 표시됩니다."

msgid "When the currency matches one of these values, the payment method will not be shown on the checkout page."
msgstr "통화가 이러한 값 중 하나와 일치하면 결제 방법이 결제 페이지에 표시되지 않습니다."

msgid "When you add a new currency, it will appear below the base currency listed on the first line"
msgstr "새 통화를 추가하면 첫 번째 줄에 나열된 기본 통화 아래에 표시됩니다."

msgid "Where to display"
msgstr "표시할 위치"

msgid "White"
msgstr "하얀색"

msgid "Width"
msgstr "너비"

msgid "Window"
msgstr "창문"

msgid "Wire/Bank Transfer"
msgstr "전신환/은행송금"

msgid "With PayPal you will be able to connect the following payment methods:"
msgstr "PayPal을 사용하면 다음 결제 수단을 연결할 수 있습니다."

msgid "With Square you will be able to connect the following payment methods:"
msgstr "Square를 사용하면 다음 결제 방법을 연결할 수 있습니다."

msgid "With Stripe you will be able to connect the following payment methods:"
msgstr "Stripe을 사용하면 다음 결제 방법을 연결할 수 있습니다."

msgid "WooCommerce"
msgstr "우커머스"

msgid "WooCommerce methods"
msgstr "WooCommerce 방법"

msgid "WooCommerce upsell and cross-sell"
msgstr "WooCommerce 상향 판매 및 교차 판매"

msgid "Yemeni Rial 🇾🇪"
msgstr "예멘 리알 🇾🇪"

msgid "Yes"
msgstr "예"

msgid "You can contact support@peachpay.app or use the"
msgstr "support@peachpay.app에 문의하시거나"

msgid "You can enable test mode below and can finish setting up payment methods for PeachPay from the \"Payment methods\" tab."
msgstr "아래에서 테스트 모드를 활성화하고 '결제 수단' 탭에서 PeachPay 결제 수단 설정을 완료할 수 있습니다."

msgid "You can remove this fee by upgrading to PeachPay Premium using the Upgrade button below."
msgstr "아래 업그레이드 버튼을 사용하여 PeachPay 프리미엄으로 업그레이드하면 이 수수료를 제거할 수 있습니다."

msgid "You entered an invalid coupon code"
msgstr "잘못된 쿠폰 코드를 입력했습니다."

msgid "You have disabled all PeachPay payment methods. The PeachPay checkout window will appear, but customers will have no way to pay. Please "
msgstr "모든 PeachPay 결제 수단을 비활성화했습니다. PeachPay 결제창이 표시되지만 고객은 결제할 수 없습니다. 제발"

msgid "You have initiated an Apple Pay domain registration attempt. Please allow 5-10 seconds before refreshing to see if it succeeds."
msgstr "Apple Pay 도메인 등록 시도를 시작했습니다. 새로고침하기 전에 5~10초 정도 기다려 성공하는지 확인하세요."

msgid "You have successfully connected your Authorize.net account. You may set up other payment methods in the \"Payments\" tab."
msgstr "Authorize.net 계정을 성공적으로 연결했습니다. '결제' 탭에서 다른 결제 방법을 설정할 수 있습니다."

msgid "You have successfully connected your GoDaddy Poynt account. You may set up other payment methods in the \"Payments\" tab."
msgstr "GoDaddy Poynt 계정을 성공적으로 연결했습니다. '결제' 탭에서 다른 결제 방법을 설정할 수 있습니다."

msgid "You have successfully connected your PayPal account. You may set up other payment methods in the \"Payment methods\" tab."
msgstr "PayPal 계정을 성공적으로 연결했습니다. '결제 수단' 탭에서 다른 결제 수단을 설정할 수 있습니다."

msgid "You have successfully connected your Square account. You may set up other payment methods in the \"Payment methods\" tab."
msgstr "Square 계정을 성공적으로 연결했습니다. '결제 수단' 탭에서 다른 결제 수단을 설정할 수 있습니다."

msgid "You have successfully connected your Stripe account. You may set up other payment methods in the \"Payment methods\" tab."
msgstr "Stripe 계정을 성공적으로 연결했습니다. '결제 수단' 탭에서 다른 결제 수단을 설정할 수 있습니다."

msgid "You have successfully unlinked your GoDaddy Poynt account."
msgstr "GoDaddy Poynt 계정의 연결을 성공적으로 해제했습니다."

msgid "You have successfully unlinked your PayPal account. Please revoke the API permissions in your PayPal account settings as well."
msgstr "PayPal 계정 연결을 성공적으로 해제했습니다. PayPal 계정 설정에서도 API 권한을 취소해 주세요."

msgid "You have successfully unlinked your Square account."
msgstr "Square 계정의 연결을 성공적으로 해제했습니다."

msgid "You have successfully unlinked your Stripe account."
msgstr "Stripe 계정 연결을 성공적으로 해제했습니다."

msgid "You\'re all set with PeachPay"
msgstr "PeachPay 사용이 모두 완료되었습니다"

msgid "Your Authorize.net account is connected!"
msgstr "Authorize.net 계정이 연결되었습니다!"

msgid "Your Authorize.net sandbox account is connected!"
msgstr "Authorize.net 샌드박스 계정이 연결되었습니다!"

msgid "Your GoDaddy Poynt account is connected!"
msgstr "GoDaddy Poynt 계정이 연결되었습니다!"

msgid "Your PayPal account is connected!"
msgstr "귀하의 PayPal 계정이 연결되었습니다!"

msgid "Your Square account is connected!"
msgstr "귀하의 Square 계정이 연결되었습니다!"

msgid "Your Square sandbox account is connected!"
msgstr "Square 샌드박스 계정이 연결되었습니다!"

msgid "Your Stripe account is connected!"
msgstr "귀하의 Stripe 계정이 연결되었습니다!"

msgid "Your card is not eligible for this payment method. Please try another card."
msgstr "귀하의 카드는 이 결제 수단을 사용할 수 없습니다. 다른 카드를 사용해 보세요."

msgid "Your free trial ends in %1$d day(s) on %2$s. Add a payment method to keep using PeachPay\'s premium features uninterrupted."
msgstr "무료 평가판은 %1$d일 후 %2$s에 종료됩니다. PeachPay의 프리미엄 기능을 중단 없이 계속 사용하려면 결제 수단을 추가하세요."

msgid "Zambian Kwacha 🇿🇲"
msgstr "잠비아 콰차 🇿🇲"

msgid "additional"
msgstr "추가의"

msgid "and"
msgstr "그리고"

msgid "and CVC "
msgstr "그리고 CVC"

msgid "apply"
msgstr "적용하다"

msgid "below to use this payment method."
msgstr "이 결제 방법을 사용하려면 아래를 클릭하세요."

msgid "browsers"
msgstr "브라우저"

msgid "button in the PeachPay checkout."
msgstr "PeachPay 결제 버튼을 클릭하세요."

msgid "card"
msgstr "카드"

msgid "cry"
msgstr "울다"

msgid "day"
msgstr "낮"

msgid "does not support the currency you currently have chosen."
msgstr "현재 선택한 통화를 지원하지 않습니다."

msgid "eCheck Type"
msgstr "전자수표 유형"

msgid "each"
msgstr "각"

msgid "echeck"
msgstr "echeck"

msgid "enable at least one payment method"
msgstr "하나 이상의 결제 수단을 활성화하세요."

msgid "fees"
msgstr "수수료"

msgid "get a reCAPTCHA v3 key for free"
msgstr "reCAPTCHA v3 키를 무료로 받으세요"

msgid "here."
msgstr "여기."

msgid "hover/tap"
msgstr "호버/탭"

msgid "iDEAL Bank"
msgstr "이상적인 은행"

msgid "ie 12,45,32"
msgstr "즉 12,45,32"

msgid "ie 99"
msgstr "즉 99"

msgid "inline"
msgstr "인라인"

msgid "is not available for checkout."
msgstr "결제가 불가능합니다."

msgid "month"
msgstr "월"

msgid "operating systems"
msgstr "운영체제"

msgid "optional"
msgstr "선택 과목"

msgid "or as a"
msgstr "또는"

msgid "orders"
msgstr "명령"

msgid "payment methods"
msgstr "결제 방법"

msgid "powered by GoDaddy and any associated"
msgstr "GoDaddy 및 관련 서비스 제공"

msgid "powered by PayPal and any associated"
msgstr "PayPal 및 관련 서비스 제공"

msgid "powered by Square and any associated"
msgstr "Square 및 관련 제품에 의해 구동됨"

msgid "powered by Stripe and any associated"
msgstr "Stripe 및 관련 제품으로 구동"

msgid "privacy policy"
msgstr "개인 정보 정책"

msgid "pursuant to"
msgstr "에 따라"

msgid "required"
msgstr "필수의"

msgid "requirements for %1s"
msgstr "%1s에 대한 요구 사항"

msgid "selected for checkout."
msgstr "결제를 위해 선택되었습니다."

msgid "services and/or purchase of products from "
msgstr "서비스 및/또는 제품 구매"

msgid "support chat"
msgstr "지원 채팅"

msgid "terms and conditions"
msgstr "이용 약관"

msgid "terms of service"
msgstr "서비스 약관"

msgid "these instructions"
msgstr "이 지침"

msgid "to debit the bank account specified above for any amount owed for charges arising from your use of"
msgstr "귀하의 사용으로 인해 발생하는 요금에 대해 위에 지정된 은행 계좌에서 인출합니다."

msgid "to the customer. As a merchant, you don’t pay anything extra."
msgstr "고객에게. 판매자로서 귀하는 추가 비용을 지불하지 않습니다."

msgid "total volume"
msgstr "총량"

msgid "website and terms, until this authorization is revoked. You may amend or cancel this authorization at any time by providing notice to "
msgstr "이 승인이 취소될 때까지 웹사이트 및 약관을 준수해야 합니다. 귀하는 언제든지 다음 주소로 통지하여 본 승인을 수정하거나 취소할 수 있습니다."

msgid "week"
msgstr "주"

msgid "weekly"
msgstr "주간"

msgid "with 30 (thirty) days notice."
msgstr "30일 전에 통지합니다."

msgid "with expiration "
msgstr "만료됨"

msgid "year"
msgstr "년도"
